{
    "url": "https://geizhals.at/acer-business-b7-b287kbmiipprzx-um-pb7ee-001-um-pb7ee-004-a2486898.html?hloc=at&hloc=de",
    "product_name": "Acer Vero B7 B287Kbmiipprzx, 28\"",
    "product_details": [
        {
            "name": "Diagonale",
            "value": "28\"/\u200b71.1cm"
        },
        {
            "name": "Aufl\u00f6sung",
            "value": "3840x2160, 16:9, 157ppi"
        },
        {
            "name": "Helligkeit",
            "value": "300cd/\u200bm\u00b2"
        },
        {
            "name": "Kontrast",
            "value": "1.000:1 (statisch), 100.000.000:1 (dynamisch)"
        },
        {
            "name": "Reaktionszeit",
            "value": "4ms (GtG), keine Angabe (MPRT)"
        },
        {
            "name": "Blickwinkel",
            "value": "178\u00b0/\u200b178\u00b0"
        },
        {
            "name": "Panel",
            "value": "IPS"
        },
        {
            "name": "Form",
            "value": "gerade (flat)"
        },
        {
            "name": "Beschichtung",
            "value": "matt (non-glare)"
        },
        {
            "name": "Hintergrundbeleuchtung",
            "value": "White-LED, flicker-free, Blaulichtfilter"
        },
        {
            "name": "HDR",
            "value": "HDR10"
        },
        {
            "name": "Farbtiefe",
            "value": "10bit (1.07 Mrd. Farben)"
        },
        {
            "name": "FRC",
            "value": "ja (8bit+2bit)"
        },
        {
            "name": "Farbraum",
            "value": "100% (sRGB), keine Angabe (Adobe RGB), keine Angabe (DCI-P3), keine Angabe (REC 709), keine Angabe (REC 2020)"
        },
        {
            "name": "Bildwiederholfrequenz",
            "value": "60Hz"
        },
        {
            "name": "Variable Synchronisierung",
            "value": "Adaptive Sync"
        },
        {
            "name": "Signalfrequenz",
            "value": "160-160kHz (horizontal), 40-60Hz (vertikal)"
        },
        {
            "name": "Anschl\u00fcsse",
            "value": "2x HDMI, 2x DisplayPort 1.2"
        },
        {
            "name": "Weitere Anschl\u00fcsse",
            "value": "N/\u200bA"
        },
        {
            "name": "USB-Hub Out",
            "value": "4x USB-A 3.0"
        },
        {
            "name": "USB-Hub In",
            "value": "1x USB-B 3.0"
        },
        {
            "name": "Audio",
            "value": "Lautsprecher (2x 2W), 1x Line-Out"
        },
        {
            "name": "Ergonomie",
            "value": "120mm (h\u00f6henverstellbar), 90\u00b0 (Pivot), \u00b145\u00b0 (drehbar), +25\u00b0/\u200b-5\u00b0 (neigbar), keine Angabe (Schr\u00e4glage)"
        },
        {
            "name": "Farbe",
            "value": "schwarz (Displayrahmen), schwarz (untere Blende), schwarz (Standfu\u00df), schwarz (R\u00fcckseite)"
        },
        {
            "name": "VESA",
            "value": "100x100 (belegt)"
        },
        {
            "name": "Leistungsaufnahme",
            "value": "80W (maximal), 32W (typisch), 37W (Energielabel alt A+++ bis G), 0.45W (Standby)"
        },
        {
            "name": "Energieeffizienzklasse alt (A+++ bis G)",
            "value": "B"
        },
        {
            "name": "Jahresverbrauch alt (A+++ bis G)",
            "value": "54.02kWh"
        },
        {
            "name": "Energieeffizienzklasse SDR (A bis G)",
            "value": "G"
        },
        {
            "name": "Energieverbrauch SDR",
            "value": "31kWh/\u200b1000h"
        },
        {
            "name": "Energieeffizienzklasse HDR (A bis G)",
            "value": "G"
        },
        {
            "name": "Energieverbrauch HDR",
            "value": "45kWh/\u200b1000h"
        },
        {
            "name": "Stromversorgung",
            "value": "AC-In (internes Netzteil)"
        },
        {
            "name": "Anwendung",
            "value": "station\u00e4r"
        },
        {
            "name": "Screen-to-Body-Ratio",
            "value": "91.5% (berechnet)"
        },
        {
            "name": "Abmessungen (BxHxT)",
            "value": "637x524x208mm (mit Standfu\u00df), 637x371x68mm (ohne Standfu\u00df)"
        },
        {
            "name": "Gewicht",
            "value": "7.50kg (mit Standfu\u00df), 5.28kg (ohne Standfu\u00df)"
        },
        {
            "name": "Besonderheiten",
            "value": "Slim Bezel, mechanische Tasten mit Steuerkreuz, Sicherheitsschloss (Kensington)"
        },
        {
            "name": "Herstellergarantie",
            "value": "drei Jahre (Bring-In)"
        },
        {
            "name": "USB-Schreibweise",
            "value": "Link"
        },
        {
            "name": "Letztes Preisupdate",
            "value": "03.10.2023, 03:09"
        },
        {
            "name": "Gelistet seit",
            "value": "07.03.2021, 20:41"
        }
    ],
    "offers": [
        {
            "shop_name": "PGV Computer",
            "price": 379.0,
            "offer_link": "https://www.pgv.at/shop/Acer_28_TFT_B7_B287Kbmiipprzx_4K_UHD_.pid.TFT63032.cid.2403.htm?utm_source=geizhals&utm_medium=portal&utm_campaign=geizhals&utm_term=TFT63032",
            "promotion_description": null
        },
        {
            "shop_name": "TaufNaus",
            "price": 490.63,
            "offer_link": "https://www.taufnaus.de/product/13711713",
            "promotion_description": null
        }
    ]
}