{
    "url": "https://geizhals.at/eizo-coloredge-cg247x-cg247x-bk-a1494789.html?hloc=at&hloc=de",
    "product_name": "Eizo ColorEdge CG247X, 24\"",
    "product_details": [
        {
            "name": "Diagonale",
            "value": "24\"/\u200b61cm"
        },
        {
            "name": "Aufl\u00f6sung",
            "value": "1920x1200, 16:10, 94ppi"
        },
        {
            "name": "Helligkeit",
            "value": "400cd/\u200bm\u00b2"
        },
        {
            "name": "Kontrast",
            "value": "1.500:1 (statisch), keine Angabe (dynamisch)"
        },
        {
            "name": "Reaktionszeit",
            "value": "10ms (GtG), keine Angabe (MPRT)"
        },
        {
            "name": "Blickwinkel",
            "value": "178\u00b0/\u200b178\u00b0"
        },
        {
            "name": "Panel",
            "value": "IPS"
        },
        {
            "name": "Panel-Hersteller",
            "value": "Panasonic (VVX24F152H00)"
        },
        {
            "name": "Form",
            "value": "gerade (flat)"
        },
        {
            "name": "Beschichtung",
            "value": "matt (non-glare)"
        },
        {
            "name": "Hintergrundbeleuchtung",
            "value": "White-LED"
        },
        {
            "name": "HDR",
            "value": "N/\u200bA"
        },
        {
            "name": "Farbtiefe",
            "value": "10bit (1.07 Mrd. Farben)"
        },
        {
            "name": "FRC",
            "value": "ja (8bit+2bit)"
        },
        {
            "name": "Farbraum",
            "value": "100% (sRGB), 99% (Adobe RGB), 98% (DCI-P3), keine Angabe (REC 709), keine Angabe (REC 2020)"
        },
        {
            "name": "Bildwiederholfrequenz",
            "value": "60Hz"
        },
        {
            "name": "Variable Synchronisierung",
            "value": "N/\u200bA"
        },
        {
            "name": "Signalfrequenz",
            "value": "26-78kHz (horizontal), 23.75-63Hz (vertikal)"
        },
        {
            "name": "Anschl\u00fcsse",
            "value": "1x DVI, 1x HDMI 1.4, 1x DisplayPort 1.1"
        },
        {
            "name": "Weitere Anschl\u00fcsse",
            "value": "N/\u200bA"
        },
        {
            "name": "USB-Hub Out",
            "value": "2x USB-A 2.0"
        },
        {
            "name": "USB-Hub In",
            "value": "1x USB-B 2.0"
        },
        {
            "name": "Audio",
            "value": "N/\u200bA"
        },
        {
            "name": "Ergonomie",
            "value": "128mm (h\u00f6henverstellbar), 90\u00b0 (Pivot), \u00b1172\u00b0 (drehbar), +30\u00b0/\u200b-0\u00b0 (neigbar), keine Angabe (Schr\u00e4glage)"
        },
        {
            "name": "Farbe",
            "value": "schwarz (Displayrahmen), schwarz (untere Blende), schwarz (Standfu\u00df), keine Angabe (R\u00fcckseite)"
        },
        {
            "name": "VESA",
            "value": "100x100 (belegt)"
        },
        {
            "name": "Leistungsaufnahme",
            "value": "60W (maximal), 22W (typisch), 23W (Energielabel alt A+++ bis G), 0.5W (Standby)"
        },
        {
            "name": "Energieeffizienzklasse alt (A+++ bis G)",
            "value": "A"
        },
        {
            "name": "Jahresverbrauch alt (A+++ bis G)",
            "value": "33.58kWh"
        },
        {
            "name": "Energieeffizienzklasse SDR (A bis G)",
            "value": "F"
        },
        {
            "name": "Energieverbrauch SDR",
            "value": "23kWh/\u200b1000h"
        },
        {
            "name": "Stromversorgung",
            "value": "AC-In (internes Netzteil)"
        },
        {
            "name": "Anwendung",
            "value": "station\u00e4r"
        },
        {
            "name": "Screen-to-Body-Ratio",
            "value": "73.0% (berechnet)"
        },
        {
            "name": "Abmessungen (BxHxT)",
            "value": "575x545x245mm (mit Standfu\u00df), 575x398x75mm (ohne Standfu\u00df)"
        },
        {
            "name": "Gewicht",
            "value": "9.10kg (mit Standfu\u00df), 6.50kg (ohne Standfu\u00df)"
        },
        {
            "name": "Besonderheiten",
            "value": "Blendschutzhaube, mechanische Tasten, Hardware-Kalibrierung (16bit LUT), Colorimeter (Eizo SelfCalibration)"
        },
        {
            "name": "Herstellergarantie",
            "value": "f\u00fcnf Jahre (Vor-Ort)"
        },
        {
            "name": "USB-Schreibweise",
            "value": "Link"
        },
        {
            "name": "Letztes Preisupdate",
            "value": "04.10.2023, 00:23"
        },
        {
            "name": "Gelistet seit",
            "value": "18.08.2016, 14:29"
        }
    ],
    "offers": [
        {
            "shop_name": "haym.infotec",
            "price": 1390.8,
            "offer_link": "https://haym.info/produktdetails?id=6C44488",
            "promotion_description": null
        }
    ]
}