{
    "url": "https://geizhals.at/eizo-coloredge-cg279x-a1884801.html?hloc=at&hloc=de",
    "product_name": "Eizo ColorEdge CG279X, 27\"",
    "product_details": [
        {
            "name": "Diagonale",
            "value": "27\"/\u200b68.6cm"
        },
        {
            "name": "Aufl\u00f6sung",
            "value": "2560x1440, 16:9, 109ppi"
        },
        {
            "name": "Helligkeit",
            "value": "350cd/\u200bm\u00b2"
        },
        {
            "name": "Kontrast",
            "value": "1.300:1 (statisch), keine Angabe (dynamisch)"
        },
        {
            "name": "Reaktionszeit",
            "value": "13ms (GtG), keine Angabe (MPRT)"
        },
        {
            "name": "Blickwinkel",
            "value": "178\u00b0/\u200b178\u00b0"
        },
        {
            "name": "Panel",
            "value": "IPS"
        },
        {
            "name": "Form",
            "value": "gerade (flat)"
        },
        {
            "name": "Beschichtung",
            "value": "matt (non-glare)"
        },
        {
            "name": "Hintergrundbeleuchtung",
            "value": "White-LED, flicker-free, Blaulichtfilter"
        },
        {
            "name": "HDR",
            "value": "N/\u200bA"
        },
        {
            "name": "Farbtiefe",
            "value": "10bit (1.07 Mrd. Farben)"
        },
        {
            "name": "FRC",
            "value": "ja (8bit+2bit)"
        },
        {
            "name": "Farbraum",
            "value": "100% (sRGB), 99% (Adobe RGB), 98% (DCI-P3), 100% (REC 709), keine Angabe (REC 2020)"
        },
        {
            "name": "Bildwiederholfrequenz",
            "value": "60Hz"
        },
        {
            "name": "Variable Synchronisierung",
            "value": "N/\u200bA"
        },
        {
            "name": "Signalfrequenz",
            "value": "26-89kHz (horizontal), 23-61Hz (vertikal)"
        },
        {
            "name": "Anschl\u00fcsse",
            "value": "1x DVI, 1x HDMI 1.4, 1x DisplayPort 1.2a, 1x USB-C 3.0 mit DisplayPort 1.2"
        },
        {
            "name": "Weitere Anschl\u00fcsse",
            "value": "N/\u200bA"
        },
        {
            "name": "USB-Hub Out",
            "value": "2x USB-A 3.0, 2x USB-A 2.0"
        },
        {
            "name": "USB-Hub In",
            "value": "1x USB-B 3.0, 1x USB-C 3.0 mit DisplayPort 1.2 (shared)"
        },
        {
            "name": "Audio",
            "value": "N/\u200bA"
        },
        {
            "name": "Ergonomie",
            "value": "155mm (h\u00f6henverstellbar), 90\u00b0 (Pivot), \u00b1172\u00b0 (drehbar), +35\u00b0/\u200b-5\u00b0 (neigbar), keine Angabe (Schr\u00e4glage)"
        },
        {
            "name": "Farbe",
            "value": "schwarz (Displayrahmen), schwarz (untere Blende), schwarz (Standfu\u00df), schwarz (R\u00fcckseite)"
        },
        {
            "name": "VESA",
            "value": "100x100 (belegt)"
        },
        {
            "name": "Leistungsaufnahme",
            "value": "111W (maximal), 32W (typisch), 42W (Energielabel alt A+++ bis G), 1W (Standby)"
        },
        {
            "name": "Energieeffizienzklasse alt (A+++ bis G)",
            "value": "B"
        },
        {
            "name": "Jahresverbrauch alt (A+++ bis G)",
            "value": "61.32kWh"
        },
        {
            "name": "Energieeffizienzklasse SDR (A bis G)",
            "value": "G"
        },
        {
            "name": "Energieverbrauch SDR",
            "value": "31kWh/\u200b1000h"
        },
        {
            "name": "Stromversorgung",
            "value": "AC-In (internes Netzteil)"
        },
        {
            "name": "Anwendung",
            "value": "station\u00e4r"
        },
        {
            "name": "Screen-to-Body-Ratio",
            "value": "80.8% (berechnet)"
        },
        {
            "name": "Abmessungen (BxHxT)",
            "value": "638x416x264mm (mit Standfu\u00df), 638x390x69mm (ohne Standfu\u00df)"
        },
        {
            "name": "Gewicht",
            "value": "10.30kg (mit Standfu\u00df), 6.60kg (ohne Standfu\u00df)"
        },
        {
            "name": "Besonderheiten",
            "value": "Blendschutzhaube, USB-C Power Delivery, Hardware-Kalibrierung (16bit LUT), Colorimeter (Eizo SelfCalibration)"
        },
        {
            "name": "Herstellergarantie",
            "value": "f\u00fcnf Jahre (Vor-Ort)"
        },
        {
            "name": "USB-Schreibweise",
            "value": "Link"
        },
        {
            "name": "Letztes Preisupdate",
            "value": "03.10.2023, 10:30"
        },
        {
            "name": "Gelistet seit",
            "value": "10.09.2018, 12:11"
        }
    ],
    "offers": [
        {
            "shop_name": "Fotomarkt - Foto Weiss",
            "price": 1998.0,
            "offer_link": "https://fotomarkt.at/markenshops/eizo/eizo-monitore/209/eizo-cg279x-coloredge-monitor",
            "promotion_description": null
        }
    ]
}