{
    "url": "https://geizhals.at/benq-gl2780e-9h-lj6lb-fbe-a2218743.html?hloc=at&hloc=de",
    "product_name": "BenQ GL2780E, 27\"",
    "product_details": [
        {
            "name": "Diagonale",
            "value": "27\"/\u200b68.6cm"
        },
        {
            "name": "Aufl\u00f6sung",
            "value": "1920x1080, 16:9, 82ppi"
        },
        {
            "name": "Helligkeit",
            "value": "300cd/\u200bm\u00b2"
        },
        {
            "name": "Kontrast",
            "value": "1.000:1 (statisch), 12.000.000:1 (dynamisch)"
        },
        {
            "name": "Reaktionszeit",
            "value": "1ms (GtG), keine Angabe (MPRT)"
        },
        {
            "name": "Blickwinkel",
            "value": "170\u00b0/\u200b160\u00b0"
        },
        {
            "name": "Panel",
            "value": "TN"
        },
        {
            "name": "Form",
            "value": "gerade (flat)"
        },
        {
            "name": "Beschichtung",
            "value": "matt (non-glare)"
        },
        {
            "name": "Hintergrundbeleuchtung",
            "value": "White-LED, flicker-free, Blaulichtfilter"
        },
        {
            "name": "HDR",
            "value": "N/\u200bA"
        },
        {
            "name": "Farbtiefe",
            "value": "8bit (16.7 Mio. Farben)"
        },
        {
            "name": "FRC",
            "value": "unbekannt"
        },
        {
            "name": "Farbraum",
            "value": "keine Angabe (sRGB), keine Angabe (Adobe RGB), keine Angabe (DCI-P3), keine Angabe (REC 709), keine Angabe (REC 2020)"
        },
        {
            "name": "Bildwiederholfrequenz",
            "value": "75Hz"
        },
        {
            "name": "Variable Synchronisierung",
            "value": "N/\u200bA"
        },
        {
            "name": "Signalfrequenz",
            "value": "keine Angabe (horizontal), keine Angabe (vertikal)"
        },
        {
            "name": "Anschl\u00fcsse",
            "value": "1x VGA, 1x DVI, 1x HDMI 1.4, 1x DisplayPort 1.2"
        },
        {
            "name": "Weitere Anschl\u00fcsse",
            "value": "N/\u200bA"
        },
        {
            "name": "USB-Hub Out",
            "value": "N/\u200bA"
        },
        {
            "name": "USB-Hub In",
            "value": "N/\u200bA"
        },
        {
            "name": "Audio",
            "value": "Lautsprecher (2x 2W), 1x Line-In, 1x Line-Out"
        },
        {
            "name": "Ergonomie",
            "value": "N/\u200bA (h\u00f6henverstellbar), N/\u200bA (Pivot), N/\u200bA (drehbar), +20\u00b0/\u200b-5\u00b0 (neigbar), keine Angabe (Schr\u00e4glage)"
        },
        {
            "name": "Farbe",
            "value": "schwarz (Displayrahmen), schwarz (untere Blende), schwarz (Standfu\u00df), schwarz (R\u00fcckseite)"
        },
        {
            "name": "VESA",
            "value": "100x100 (frei)"
        },
        {
            "name": "Leistungsaufnahme",
            "value": "keine Angabe (maximal), 31W (typisch), 21W (Energielabel alt A+++ bis G), 0.3W (Standby)"
        },
        {
            "name": "Energieeffizienzklasse alt (A+++ bis G)",
            "value": "A+"
        },
        {
            "name": "Jahresverbrauch alt (A+++ bis G)",
            "value": "30.66kWh"
        },
        {
            "name": "Energieeffizienzklasse SDR (A bis G)",
            "value": "D"
        },
        {
            "name": "Energieverbrauch SDR",
            "value": "16kWh/\u200b1000h"
        },
        {
            "name": "Stromversorgung",
            "value": "AC-In (internes Netzteil)"
        },
        {
            "name": "Anwendung",
            "value": "station\u00e4r"
        },
        {
            "name": "Screen-to-Body-Ratio",
            "value": "keine Angabe (berechnet)"
        },
        {
            "name": "Abmessungen (BxHxT)",
            "value": "639x473x183mm (mit Standfu\u00df), keine Angabe (ohne Standfu\u00df)"
        },
        {
            "name": "Gewicht",
            "value": "5.70kg (mit Standfu\u00df), keine Angabe (ohne Standfu\u00df)"
        },
        {
            "name": "Besonderheiten",
            "value": "EPEAT Bronze, mechanische Tasten, Sicherheitsschloss (Kensington)"
        },
        {
            "name": "Herstellergarantie",
            "value": "zwei Jahre (Pickup&Return)"
        },
        {
            "name": "USB-Schreibweise",
            "value": "Link"
        },
        {
            "name": "Letztes Preisupdate",
            "value": "03.10.2023, 10:59"
        },
        {
            "name": "Gelistet seit",
            "value": "30.01.2020, 13:51"
        }
    ],
    "offers": [
        {
            "shop_name": "Proshop.at",
            "price": 197.59,
            "offer_link": "https://www.proshop.at/Bildschirm/BenQ-27-Bildschirm-GL2780E-Speakers-Black-1-ms/2848692?utm_source=geizhals&utm_medium=cpc&utm_campaign=pricesite",
            "promotion_description": null
        },
        {
            "shop_name": "alza.at",
            "price": 197.9,
            "offer_link": "https://www.alza.at/27-benq-gl2780e-d5783766.htm?kampan=geizhals_at_monitory_kancelarske_75hz_wt151f4&utm_source=geizhals_at&utm_medium=product&utm_campaign=geizhals_at_monitory_kancelarske_75hz_wt151f4",
            "promotion_description": null
        }
    ]
}