{
    "url": "https://geizhals.at/acer-business-b7-b277bmiprzx-um-hb7ee-005-a1776663.html?hloc=at&hloc=de",
    "product_name": "Acer Vero B7 B277bmiprzx, 27\"",
    "product_details": [
        {
            "name": "Diagonale",
            "value": "27\"/\u200b68.6cm"
        },
        {
            "name": "Aufl\u00f6sung",
            "value": "1920x1080, 16:9, 82ppi"
        },
        {
            "name": "Helligkeit",
            "value": "250cd/\u200bm\u00b2"
        },
        {
            "name": "Kontrast",
            "value": "1.000:1 (statisch), 100.000.000:1 (dynamisch)"
        },
        {
            "name": "Reaktionszeit",
            "value": "4ms (GtG), keine Angabe (MPRT)"
        },
        {
            "name": "Blickwinkel",
            "value": "178\u00b0/\u200b178\u00b0"
        },
        {
            "name": "Panel",
            "value": "IPS"
        },
        {
            "name": "Form",
            "value": "gerade (flat)"
        },
        {
            "name": "Beschichtung",
            "value": "matt (non-glare)"
        },
        {
            "name": "Hintergrundbeleuchtung",
            "value": "White-LED, flicker-free, Blaulichtfilter"
        },
        {
            "name": "HDR",
            "value": "N/\u200bA"
        },
        {
            "name": "Farbtiefe",
            "value": "8bit (16.7 Mio. Farben)"
        },
        {
            "name": "FRC",
            "value": "ja (6bit+2bit)"
        },
        {
            "name": "Farbraum",
            "value": "100% (sRGB), keine Angabe (Adobe RGB), keine Angabe (DCI-P3), keine Angabe (REC 709), keine Angabe (REC 2020)"
        },
        {
            "name": "Bildwiederholfrequenz",
            "value": "75Hz"
        },
        {
            "name": "Variable Synchronisierung",
            "value": "N/\u200bA"
        },
        {
            "name": "Signalfrequenz",
            "value": "48-75kHz (horizontal), 85Hz (vertikal)"
        },
        {
            "name": "Anschl\u00fcsse",
            "value": "1x VGA, 1x HDMI 1.4, 1x DisplayPort"
        },
        {
            "name": "Weitere Anschl\u00fcsse",
            "value": "N/\u200bA"
        },
        {
            "name": "USB-Hub Out",
            "value": "4x USB-A 3.0"
        },
        {
            "name": "USB-Hub In",
            "value": "1x USB-B 3.0"
        },
        {
            "name": "Audio",
            "value": "Lautsprecher (2x 2W), 1x Line-In/\u200bOut (Kombo)"
        },
        {
            "name": "Ergonomie",
            "value": "120mm (h\u00f6henverstellbar), \u00b190\u00b0 (Pivot), \u00b145\u00b0 (drehbar), +25\u00b0/\u200b-5\u00b0 (neigbar), keine Angabe (Schr\u00e4glage)"
        },
        {
            "name": "Farbe",
            "value": "schwarz (Displayrahmen), schwarz (untere Blende), schwarz (Standfu\u00df), keine Angabe (R\u00fcckseite)"
        },
        {
            "name": "VESA",
            "value": "100x100 (belegt)"
        },
        {
            "name": "Leistungsaufnahme",
            "value": "keine Angabe (maximal), 26W (typisch), 17W (Energielabel alt A+++ bis G), 0.42W (Standby)"
        },
        {
            "name": "Energieeffizienzklasse alt (A+++ bis G)",
            "value": "A+"
        },
        {
            "name": "Jahresverbrauch alt (A+++ bis G)",
            "value": "24.82kWh"
        },
        {
            "name": "Energieeffizienzklasse SDR (A bis G)",
            "value": "F"
        },
        {
            "name": "Energieverbrauch SDR",
            "value": "26kWh/\u200b1000h"
        },
        {
            "name": "Stromversorgung",
            "value": "AC-In (internes Netzteil)"
        },
        {
            "name": "Anwendung",
            "value": "station\u00e4r"
        },
        {
            "name": "Screen-to-Body-Ratio",
            "value": "89.6% (berechnet)"
        },
        {
            "name": "Abmessungen (BxHxT)",
            "value": "612.3x400.4x259.8mm (mit Standfu\u00df), 612.3x366.5x68.4mm (ohne Standfu\u00df)"
        },
        {
            "name": "Gewicht",
            "value": "7.98kg (mit Standfu\u00df), 6.90kg (ohne Standfu\u00df)"
        },
        {
            "name": "Besonderheiten",
            "value": "Slim Bezel, mechanische Tasten mit Steuerkreuz"
        },
        {
            "name": "Herstellergarantie",
            "value": "drei Jahre (Bring-In)"
        },
        {
            "name": "USB-Schreibweise",
            "value": "Link"
        },
        {
            "name": "Hinweis",
            "value": "EU-Version: UM.HB7EE.005, CH-Version: UM.HB7EE.006"
        },
        {
            "name": "Letztes Preisupdate",
            "value": "03.10.2023, 17:40"
        },
        {
            "name": "Gelistet seit",
            "value": "23.02.2018, 12:36"
        }
    ],
    "offers": [
        {
            "shop_name": "TaufNaus",
            "price": 257.94,
            "offer_link": "https://www.taufnaus.de/product/10734240",
            "promotion_description": null
        },
        {
            "shop_name": "Amazon.at",
            "price": 292.87,
            "offer_link": "https://www.amazon.de/dp/B09YRZMBV6?linkCode=xm2&camp=2025&creative=165953&smid=A3JWKAKR8XB7XF&creativeASIN=B09YRZMBV6&tag=geizhals1-21",
            "promotion_description": null
        }
    ]
}