{
    "url": "https://geizhals.at/lg-ultrafine-display-oled-pro-32ep950-b-a2490073.html?hloc=at&hloc=de",
    "product_name": "LG UltraFine Display OLED Pro 32EP950-B, 31.5\"",
    "product_details": [
        {
            "name": "Diagonale",
            "value": "31.5\"/\u200b80cm"
        },
        {
            "name": "Aufl\u00f6sung",
            "value": "3840x2160, 16:9, 140ppi"
        },
        {
            "name": "Helligkeit",
            "value": "230cd/\u200bm\u00b2 (typisch), 540cd/\u200bm\u00b2 (HDR)"
        },
        {
            "name": "Kontrast",
            "value": "1.000.000:1 (statisch), keine Angabe (dynamisch)"
        },
        {
            "name": "Reaktionszeit",
            "value": "1ms (GtG), keine Angabe (MPRT)"
        },
        {
            "name": "Blickwinkel",
            "value": "178\u00b0/\u200b178\u00b0"
        },
        {
            "name": "Panel",
            "value": "OLED"
        },
        {
            "name": "Panel-Hersteller",
            "value": "JOLED"
        },
        {
            "name": "Form",
            "value": "gerade (flat)"
        },
        {
            "name": "Hintergrundbeleuchtung",
            "value": "N/\u200bA"
        },
        {
            "name": "HDR",
            "value": "VESA DisplayHDR True Black 400, HDR10"
        },
        {
            "name": "Farbtiefe",
            "value": "10bit (1.07 Mrd. Farben)"
        },
        {
            "name": "FRC",
            "value": "nein (10bit nativ)"
        },
        {
            "name": "Farbraum",
            "value": "keine Angabe (sRGB), 99% (Adobe RGB), 99% (DCI-P3), keine Angabe (REC 709), keine Angabe (REC 2020)"
        },
        {
            "name": "Bildwiederholfrequenz",
            "value": "60Hz"
        },
        {
            "name": "Variable Synchronisierung",
            "value": "N/\u200bA"
        },
        {
            "name": "Signalfrequenz",
            "value": "keine Angabe (horizontal), keine Angabe (vertikal)"
        },
        {
            "name": "Anschl\u00fcsse",
            "value": "1x HDMI 2.0 (60Hz@3840x2160), 2x DisplayPort 1.4 (60Hz@3840x2160), 1x USB-C 3.0 mit DisplayPort 1.4 (60Hz@3840x2160)"
        },
        {
            "name": "Weitere Anschl\u00fcsse",
            "value": "N/\u200bA"
        },
        {
            "name": "USB-Hub Out",
            "value": "3x USB-A 3.0"
        },
        {
            "name": "USB-Hub In",
            "value": "1x USB-C 3.0 mit DisplayPort 1.4"
        },
        {
            "name": "Audio",
            "value": "1x Line-Out"
        },
        {
            "name": "Ergonomie",
            "value": "110mm (h\u00f6henverstellbar), 90\u00b0 (Pivot), N/\u200bA (drehbar), +20\u00b0/\u200b-5\u00b0 (neigbar), keine Angabe (Schr\u00e4glage)"
        },
        {
            "name": "Farbe",
            "value": "schwarz (Displayrahmen), schwarz (untere Blende), schwarz (Standfu\u00df), schwarz (R\u00fcckseite)"
        },
        {
            "name": "VESA",
            "value": "100x100 (belegt)"
        },
        {
            "name": "Leistungsaufnahme",
            "value": "210W (maximal), keine Angabe (typisch), 29W (Energielabel alt A+++ bis G), 0.5W (Standby)"
        },
        {
            "name": "Energieeffizienzklasse alt (A+++ bis G)",
            "value": "A+"
        },
        {
            "name": "Jahresverbrauch alt (A+++ bis G)",
            "value": "42.34kWh"
        },
        {
            "name": "Energieeffizienzklasse SDR (A bis G)",
            "value": "E"
        },
        {
            "name": "Energieverbrauch SDR",
            "value": "27kWh/\u200b1000h"
        },
        {
            "name": "Energieeffizienzklasse HDR (A bis G)",
            "value": "E"
        },
        {
            "name": "Energieverbrauch HDR",
            "value": "27kWh/\u200b1000h"
        },
        {
            "name": "Stromversorgung",
            "value": "DC-In (externes Netzteil)"
        },
        {
            "name": "Anwendung",
            "value": "station\u00e4r"
        },
        {
            "name": "Screen-to-Body-Ratio",
            "value": "86.4% (berechnet)"
        },
        {
            "name": "Abmessungen (BxHxT)",
            "value": "726.5x506.5x239.3mm (mit Standfu\u00df), 726.5x435.8x35.3mm (ohne Standfu\u00df)"
        },
        {
            "name": "Gewicht",
            "value": "5.30kg (mit Standfu\u00df), 3.80kg (ohne Standfu\u00df)"
        },
        {
            "name": "Besonderheiten",
            "value": "USB-C Power Delivery (90W), Steuerkreuz, Hardware-Kalibrierung, Sicherheitsschloss (Kensington), kompatibel mit LG Dual Controller Software, Werkskalibrierung"
        },
        {
            "name": "Herstellergarantie",
            "value": "zwei Jahre (Bring-In)"
        },
        {
            "name": "USB-Schreibweise",
            "value": "Link"
        },
        {
            "name": "Letztes Preisupdate",
            "value": "03.10.2023, 03:03"
        },
        {
            "name": "Gelistet seit",
            "value": "11.03.2021, 19:30"
        }
    ],
    "offers": [
        {
            "shop_name": "NRE - Computer & Service",
            "price": 3900.48,
            "offer_link": "https://www.nre.at/product_info.php?info=p32664_lg-ultrafine-display-oled-pro-32ep950-b-31-5.html",
            "promotion_description": null
        }
    ]
}