{
    "url": "https://geizhals.at/aoc-agon-ag271qg-a1472102.html?hloc=at&hloc=de",
    "product_name": "AOC Agon AG271QG, 27\"",
    "product_details": [
        {
            "name": "Diagonale",
            "value": "27\"/\u200b68.6cm"
        },
        {
            "name": "Aufl\u00f6sung",
            "value": "2560x1440, 16:9, 109ppi"
        },
        {
            "name": "Helligkeit",
            "value": "350cd/\u200bm\u00b2"
        },
        {
            "name": "Kontrast",
            "value": "1.000:1 (statisch), 50.000.000:1 (dynamisch)"
        },
        {
            "name": "Reaktionszeit",
            "value": "4ms (GtG), keine Angabe (MPRT)"
        },
        {
            "name": "Blickwinkel",
            "value": "178\u00b0/\u200b178\u00b0"
        },
        {
            "name": "Panel",
            "value": "IPS (AHVA)"
        },
        {
            "name": "Form",
            "value": "gerade (flat)"
        },
        {
            "name": "Beschichtung",
            "value": "matt (non-glare)"
        },
        {
            "name": "Hintergrundbeleuchtung",
            "value": "White-LED, flicker-free"
        },
        {
            "name": "HDR",
            "value": "N/\u200bA"
        },
        {
            "name": "Farbtiefe",
            "value": "8bit (16.7 Mio. Farben)"
        },
        {
            "name": "FRC",
            "value": "unbekannt"
        },
        {
            "name": "Farbraum",
            "value": "keine Angabe (sRGB), keine Angabe (Adobe RGB), keine Angabe (DCI-P3), keine Angabe (REC 709), keine Angabe (REC 2020)"
        },
        {
            "name": "Bildwiederholfrequenz",
            "value": "165Hz"
        },
        {
            "name": "Variable Synchronisierung",
            "value": "NVIDIA G-Sync (1-165Hz via DisplayPort)"
        },
        {
            "name": "Unsch\u00e4rfereduktionsfunktion",
            "value": "NVIDIA ULMB"
        },
        {
            "name": "Signalfrequenz",
            "value": "30-165kHz (horizontal), 30-165Hz (vertikal)"
        },
        {
            "name": "Anschl\u00fcsse",
            "value": "1x HDMI 1.4, 1x DisplayPort 1.2"
        },
        {
            "name": "Weitere Anschl\u00fcsse",
            "value": "N/\u200bA"
        },
        {
            "name": "USB-Hub Out",
            "value": "3x USB-A 3.0, 1x USB-A 3.0 (BC 1.2)"
        },
        {
            "name": "USB-Hub In",
            "value": "1x USB-B 3.0"
        },
        {
            "name": "Audio",
            "value": "Lautsprecher (2x 2W), 1x Line-In, 1x Line-Out"
        },
        {
            "name": "Ergonomie",
            "value": "130mm (h\u00f6henverstellbar), 90\u00b0 (Pivot), \u00b120\u00b0 (drehbar), +21.5\u00b0/\u200b-3.5\u00b0 (neigbar), keine Angabe (Schr\u00e4glage)"
        },
        {
            "name": "Farbe",
            "value": "schwarz (Displayrahmen), schwarz (untere Blende), silber (Standfu\u00df), keine Angabe (R\u00fcckseite)"
        },
        {
            "name": "VESA",
            "value": "100x100 (belegt)"
        },
        {
            "name": "Leistungsaufnahme",
            "value": "keine Angabe (maximal), 45W (typisch), keine Angabe (Energielabel alt A+++ bis G), 0.5W (Standby)"
        },
        {
            "name": "Energieeffizienzklasse SDR (A bis G)",
            "value": "G"
        },
        {
            "name": "Energieverbrauch SDR",
            "value": "32kWh/\u200b1000h"
        },
        {
            "name": "Stromversorgung",
            "value": "DC-In (externes Netzteil)"
        },
        {
            "name": "Anwendung",
            "value": "station\u00e4r"
        },
        {
            "name": "Screen-to-Body-Ratio",
            "value": "keine Angabe (berechnet)"
        },
        {
            "name": "Abmessungen (BxHxT)",
            "value": "623x433x218mm (mit Standfu\u00df), keine Angabe (ohne Standfu\u00df)"
        },
        {
            "name": "Gewicht",
            "value": "6.80kg (mit Standfu\u00df), keine Angabe (ohne Standfu\u00df)"
        },
        {
            "name": "Besonderheiten",
            "value": "mechanische Tasten, Kopfh\u00f6rerhalter"
        },
        {
            "name": "Herstellergarantie",
            "value": "drei Jahre"
        },
        {
            "name": "USB-Schreibweise",
            "value": "Link"
        },
        {
            "name": "Letztes Preisupdate",
            "value": "-"
        },
        {
            "name": "Gelistet seit",
            "value": "07.07.2016, 16:05"
        }
    ],
    "offers": []
}