{
    "url": "https://geizhals.at/benq-ew2780q-9h-ljcla-tbe-a2200134.html?hloc=at&hloc=de",
    "product_name": "BenQ EW2780Q, 27\"",
    "product_details": [
        {
            "name": "Diagonale",
            "value": "27\"/\u200b68.6cm"
        },
        {
            "name": "Aufl\u00f6sung",
            "value": "2560x1440, 16:9, 109ppi"
        },
        {
            "name": "Helligkeit",
            "value": "350cd/\u200bm\u00b2 (typisch)"
        },
        {
            "name": "Kontrast",
            "value": "1.000:1 (statisch), 20.000.000:1 (dynamisch)"
        },
        {
            "name": "Reaktionszeit",
            "value": "5ms (GtG), keine Angabe (MPRT)"
        },
        {
            "name": "Blickwinkel",
            "value": "178\u00b0/\u200b178\u00b0"
        },
        {
            "name": "Panel",
            "value": "IPS"
        },
        {
            "name": "Form",
            "value": "gerade (flat)"
        },
        {
            "name": "Beschichtung",
            "value": "matt (non-glare)"
        },
        {
            "name": "Hintergrundbeleuchtung",
            "value": "White-LED, flicker-free, Blaulichtfilter"
        },
        {
            "name": "HDR",
            "value": "N/\u200bA"
        },
        {
            "name": "Farbtiefe",
            "value": "8bit (16.7 Mio. Farben)"
        },
        {
            "name": "FRC",
            "value": "unbekannt"
        },
        {
            "name": "Farbraum",
            "value": "99% (sRGB), keine Angabe (Adobe RGB), keine Angabe (DCI-P3), keine Angabe (REC 709), keine Angabe (REC 2020)"
        },
        {
            "name": "Bildwiederholfrequenz",
            "value": "60Hz"
        },
        {
            "name": "Variable Synchronisierung",
            "value": "N/\u200bA"
        },
        {
            "name": "Signalfrequenz",
            "value": "30-90kHz (horizontal), 24-76Hz (vertikal)"
        },
        {
            "name": "Anschl\u00fcsse",
            "value": "2x HDMI 2.0, 1x DisplayPort 1.4"
        },
        {
            "name": "Weitere Anschl\u00fcsse",
            "value": "N/\u200bA"
        },
        {
            "name": "USB-Hub Out",
            "value": "N/\u200bA"
        },
        {
            "name": "USB-Hub In",
            "value": "N/\u200bA"
        },
        {
            "name": "Audio",
            "value": "Lautsprecher (2x 5W), 1x Line-Out"
        },
        {
            "name": "Ergonomie",
            "value": "N/\u200bA (h\u00f6henverstellbar), N/\u200bA (Pivot), N/\u200bA (drehbar), +15\u00b0/\u200b-5\u00b0 (neigbar), keine Angabe (Schr\u00e4glage)"
        },
        {
            "name": "Farbe",
            "value": "schwarz (Displayrahmen), braun (untere Blende), braun (Standfu\u00df), schwarz (R\u00fcckseite)"
        },
        {
            "name": "VESA",
            "value": "100x100 (frei)"
        },
        {
            "name": "Leistungsaufnahme",
            "value": "52W (maximal), 24W (typisch), 25W (Energielabel alt A+++ bis G), 0.5W (Standby)"
        },
        {
            "name": "Energieeffizienzklasse alt (A+++ bis G)",
            "value": "A"
        },
        {
            "name": "Jahresverbrauch alt (A+++ bis G)",
            "value": "36.50kWh"
        },
        {
            "name": "Energieeffizienzklasse SDR (A bis G)",
            "value": "F"
        },
        {
            "name": "Energieverbrauch SDR",
            "value": "26kWh/\u200b1000h"
        },
        {
            "name": "Energieeffizienzklasse HDR (A bis G)",
            "value": "G"
        },
        {
            "name": "Energieverbrauch HDR",
            "value": "30kWh/\u200b1000h"
        },
        {
            "name": "Stromversorgung",
            "value": "AC-In (internes Netzteil)"
        },
        {
            "name": "Anwendung",
            "value": "station\u00e4r"
        },
        {
            "name": "Screen-to-Body-Ratio",
            "value": "89.4% (berechnet)"
        },
        {
            "name": "Abmessungen (BxHxT)",
            "value": "614x461x196mm (mit Standfu\u00df), 614x366x70mm (ohne Standfu\u00df)"
        },
        {
            "name": "Gewicht",
            "value": "6.00kg (mit Standfu\u00df), keine Angabe (ohne Standfu\u00df)"
        },
        {
            "name": "Besonderheiten",
            "value": "Slim Bezel, mechanische Tasten mit Steuerkreuz, Lichtsensor, Sicherheitsschloss (Kensington)"
        },
        {
            "name": "Herstellergarantie",
            "value": "zwei Jahre (Pickup&Return)"
        },
        {
            "name": "USB-Schreibweise",
            "value": "Link"
        },
        {
            "name": "Letztes Preisupdate",
            "value": "03.10.2023, 12:34"
        },
        {
            "name": "Gelistet seit",
            "value": "18.12.2019, 17:25"
        }
    ],
    "offers": [
        {
            "shop_name": "alza.at",
            "price": 321.9,
            "offer_link": "https://www.alza.at/27-benq-ew2780q-d5770963.htm?kampan=geizhals_at_monitory_kancelarske_do-kancelare_wt157c3x1&utm_source=geizhals_at&utm_medium=product&utm_campaign=geizhals_at_monitory_kancelarske_do-kancelare_wt157c3x1",
            "promotion_description": null
        },
        {
            "shop_name": "Amazon.at",
            "price": 336.01,
            "offer_link": "https://www.amazon.de/dp/B082HGYB1W?linkCode=xm2&camp=2025&creative=165953&smid=A3JWKAKR8XB7XF&creativeASIN=B082HGYB1W&tag=geizhals1-21",
            "promotion_description": null
        }
    ]
}