{
    "html_file": "offer_1750_3.html",
    "name": "Dell P2721Q, 27\"",
    "offer_link": "https://technikladen.at/I-Dell-P2721Q-686-cm-27-Zoll-3840-x-2160-Pixel-4K-Ultra-HD-LCD-8-ms-Schwarz?tl=gzhls",
    "price": 517.95,
    "raw_specifications": {
        "AC Eingangsfrequenz": "50/60 Hz",
        "AC Eingangsspannung": "100 - 240 V",
        "AMD FreeSync": "Nein",
        "Anzahl DisplayPort Anschl\u00fcsse": "1",
        "Anzahl HDMI-Anschl\u00fcsse": "1",
        "Anzahl der Farben des Displays": "1,07 Milliarden Farben",
        "Anzahl der nachgeschalteten Steckpl\u00e4tze vom Typ USB-A": "4",
        "Anzahl der vorgeschalteten Steckpl\u00e4tze": "1",
        "Audioanschl\u00fcsse": "Nein",
        "Bezel Weite (bottom)": "1,77 cm",
        "Bezel Weite (side)": "7,4 mm",
        "Bezel Weite (top)": "7,4 mm",
        "Bildschirmaufl\u00f6sung": "3840 x 2160 Pixel",
        "Bildschirmdiagonale": "68,6 cm",
        "Bildschirmform": "Flach",
        "Bildschirmtechnologie": "LCD",
        "Blickwinkel, horizontal": "178 \u00b0",
        "Blickwinkel, vertikal": "178 \u00b0",
        "Breite (ohne Standfu\u00df)": "61,2 cm",
        "DVI Anschluss": "Nein",
        "DisplayPorts-Version": "1.2",
        "Eingebaute Lautsprecher": "Nein",
        "Energieeffizienzklasse (SDR)": "F",
        "Energieeffizienzskala": "A bis G",
        "Energieverbrauch (SDR) pro 1.000 Stunden": "22 kWh",
        "Farbskala": "99 %",
        "Fu\u00dffarbe": "Silber",
        "Ger\u00e4tebreite (inkl. Fu\u00df)": "611,6 mm",
        "Ger\u00e4teh\u00f6he (inkl. Fu\u00df)": "535,2 mm",
        "Ger\u00e4tetiefe (inkl. Fu\u00df)": "185 mm",
        "Gewicht (mit St\u00e4nder)": "6,9 kg",
        "Gewicht (ohne St\u00e4nder)": "5,1 kg",
        "HD-Typ": "4K Ultra HD",
        "HDMI": "Ja",
        "HDMI-Version": "2.0",
        "Helligkeit (typisch)": "350 cd/m\u00b2",
        "Horizontaler Scanbereich": "15 - 135 kHz",
        "H\u00f6he (ohne Standfu\u00df)": "36,1 cm",
        "H\u00f6heneinstellung": "15 cm",
        "H\u00f6henverstellung": "Ja",
        "Integrierte Kamera": "Nein",
        "Integrierter USB-Hub": "Ja",
        "Kabelsperre-Slot": "Ja",
        "Kontrastverh\u00e4ltnis": "1000:1",
        "Kopfh\u00f6rerausgang": "Nein",
        "Luftfeuchtigkeit bei Lagerung": "5 - 90 %",
        "Marktpositionierung": "Business",
        "Maximale Bildwiederholrate": "60 Hz",
        "NVIDIA G-SYNC": "Nein",
        "Nachhaltigkeitszertifikate": "ENERGY STAR",
        "Natives Seitenverh\u00e4ltnis": "16:9",
        "Neigungswinkelbereich": "-5 - 21 \u00b0",
        "Paketgewicht": "9,7 kg",
        "Panel-Typ": "IPS",
        "Pivot": "Ja",
        "Pivot Winkel": "-90 - 90 \u00b0",
        "Pixel Abstand": "0,155 x 0,155 mm",
        "Pixeldichte": "163 ppi",
        "Produktfarbe": "Schwarz",
        "Reaktionszeit": "8 ms",
        "Reaktionszeit (schnell)": "5 ms",
        "Relative Luftfeuchtigkeit in Betrieb": "10 - 80 %",
        "Schwenkbar": "Ja",
        "Schwenkwinkelbereich": "-45 - 45 \u00b0",
        "Sichtbare Gr\u00f6\u00dfe (diagonal)": "68,5 cm",
        "Sichtbare Gr\u00f6\u00dfe (horizontal)": "59,7 cm",
        "Sichtbare Gr\u00f6\u00dfe (vertikal)": "33,6 cm",
        "Stromverbrauch (PowerSave)": "22 W",
        "Stromverbrauch (Standardbetrieb)": "21,8 W",
        "Stromverbrauch (Standby)": "0,2 W",
        "Stromverbrauch (aus)": "0,2 W",
        "Stromverbrauch (max.)": "138 W",
        "Temperaturbereich bei Lagerung": "-20 - 60 \u00b0C",
        "Temperaturbereich in Betrieb": "0 - 40 \u00b0C",
        "Tiefe (ohne Standfu\u00df)": "5,21 cm",
        "Typ der Hintergrundbeleuchtung": "LED",
        "USB-Hub-Version": "2.0 / 3.2 Gen 1 (3.1 Gen 1)",
        "USB-Stromversorgung bis zu": "65 W",
        "USB-Upstream-Porttyp": "USB Typ-C",
        "Unterst\u00fctzte Grafik-Aufl\u00f6sungen": "640 x 480 (VGA),720 x 400,800 x 600 (SVGA),1024 x 768 (XGA),1152 x 864 (XGA+),1280 x 1024 (SXGA),1920 x 1080 (HD 1080),2048 x 1280,2560 x 1440,3840 x 2160",
        "Unterst\u00fctzte Video-Modi": "480i,480p,576i,576p,720p,1080i,1080p,2160p",
        "VESA-Halterung": "Ja",
        "Vertikaler Scanbereich": "24 - 86 Hz",
        "Vorderer Rahmen": "Schwarz",
        "kippbar": "Ja"
    },
    "raw_specifications_text": "Bildschirmdiagonale: 68,6 cm\nBildschirmaufl\u00f6sung: 3840 x 2160 Pixel\nHD-Typ: 4K Ultra HD\nBildschirmtechnologie: LCD\nReaktionszeit: 8 ms\nNatives Seitenverh\u00e4ltnis: 16:9\nBlickwinkel, horizontal: 178 \u00b0\nBlickwinkel, vertikal: 178 \u00b0\nIntegrierter USB-Hub: Ja\nUSB-Hub-Version: 2.0 / 3.2 Gen 1 (3.1 Gen 1)\nVESA-Halterung: Ja\nH\u00f6henverstellung: Ja\nProduktfarbe: Schwarz\nNVIDIA G-SYNC: Nein\nAMD FreeSync: Nein\nPanel-Typ: IPS\nHelligkeit (typisch): 350 cd/m\u00b2\nTyp der Hintergrundbeleuchtung: LED\nBildschirmform: Flach\nUnterst\u00fctzte Grafik-Aufl\u00f6sungen: 640 x 480 (VGA),720 x 400,800 x 600 (SVGA),1024 x 768 (XGA),1152 x 864 (XGA+),1280 x 1024 (SXGA),1920 x 1080 (HD 1080),2048 x 1280,2560 x 1440,3840 x 2160\nUnterst\u00fctzte Video-Modi: 480i,480p,576i,576p,720p,1080i,1080p,2160p\nKontrastverh\u00e4ltnis: 1000:1\nMaximale Bildwiederholrate: 60 Hz\nAnzahl der Farben des Displays: 1,07 Milliarden Farben\nReaktionszeit (schnell): 5 ms\nPixel Abstand: 0,155 x 0,155 mm\nPixeldichte: 163 ppi\nHorizontaler Scanbereich: 15 - 135 kHz\nVertikaler Scanbereich: 24 - 86 Hz\nSichtbare Gr\u00f6\u00dfe (horizontal): 59,7 cm\nSichtbare Gr\u00f6\u00dfe (vertikal): 33,6 cm\nSichtbare Gr\u00f6\u00dfe (diagonal): 68,5 cm\nFarbskala: 99 %\nUSB-Upstream-Porttyp: USB Typ-C\nAnzahl der vorgeschalteten Steckpl\u00e4tze: 1\nAnzahl der nachgeschalteten Steckpl\u00e4tze vom Typ USB-A: 4\nUSB-Stromversorgung bis zu: 65 W\nDVI Anschluss: Nein\nHDMI: Ja\nAnzahl HDMI-Anschl\u00fcsse: 1\nHDMI-Version: 2.0\nAnzahl DisplayPort Anschl\u00fcsse: 1\nDisplayPorts-Version: 1.2\nAudioanschl\u00fcsse: Nein\nKopfh\u00f6rerausgang: Nein\nKabelsperre-Slot: Ja\nH\u00f6heneinstellung: 15 cm\nPivot: Ja\nPivot Winkel: -90 - 90 \u00b0\nSchwenkbar: Ja\nSchwenkwinkelbereich: -45 - 45 \u00b0\nkippbar: Ja\nNeigungswinkelbereich: -5 - 21 \u00b0\nEingebaute Lautsprecher: Nein\nIntegrierte Kamera: Nein\nMarktpositionierung: Business\nVorderer Rahmen: Schwarz\nFu\u00dffarbe: Silber\nEnergieeffizienzklasse (SDR): F\nEnergieverbrauch (SDR) pro 1.000 Stunden: 22 kWh\nStromverbrauch (Standardbetrieb): 21,8 W\nStromverbrauch (Standby): 0,2 W\nStromverbrauch (max.): 138 W\nStromverbrauch (aus): 0,2 W\nStromverbrauch (PowerSave): 22 W\nAC Eingangsspannung: 100 - 240 V\nAC Eingangsfrequenz: 50/60 Hz\nEnergieeffizienzskala: A bis G\nTemperaturbereich in Betrieb: 0 - 40 \u00b0C\nTemperaturbereich bei Lagerung: -20 - 60 \u00b0C\nRelative Luftfeuchtigkeit in Betrieb: 10 - 80 %\nLuftfeuchtigkeit bei Lagerung: 5 - 90 %\nGer\u00e4tebreite (inkl. Fu\u00df): 611,6 mm\nGer\u00e4tetiefe (inkl. Fu\u00df): 185 mm\nGer\u00e4teh\u00f6he (inkl. Fu\u00df): 535,2 mm\nGewicht (mit St\u00e4nder): 6,9 kg\nBreite (ohne Standfu\u00df): 61,2 cm\nTiefe (ohne Standfu\u00df): 5,21 cm\nH\u00f6he (ohne Standfu\u00df): 36,1 cm\nGewicht (ohne St\u00e4nder): 5,1 kg\nBezel Weite (side): 7,4 mm\nBezel Weite (top): 7,4 mm\nBezel Weite (bottom): 1,77 cm\nNachhaltigkeitszertifikate: ENERGY STAR\nPaketgewicht: 9,7 kg",
    "reference_file": "offer_reference_1750.json",
    "shop_name": "TechnikLaden"
}