{
    "html_file": "offer_1918_31.html",
    "name": "ASUS ProArt PA248QV, 24.1\"",
    "offer_link": "https://www.cyberport.at/?DEEP=6135-0DZ&APID=294&STOREID=7",
    "price": 256.9,
    "raw_specifications": {
        "Aufl\u00f6sung": "1.920x1.200 WUXGA",
        "Betrachtungswinkel h/v": "178\u00b0/178\u00b0",
        "Bildformat": "16:10",
        "Breite in mm": "530mm",
        "DVI": "kein",
        "Displaygr\u00f6\u00dfe in Zoll": "24 Zoll",
        "Displaygr\u00f6\u00dfe in cm": "61,0 cm",
        "Displayport": "1x DP",
        "Farbraumabdeckung": "100% sRGB",
        "Farbtiefe": "6 Bit / 16.7 Mio Farben",
        "Gewicht in kg": "3,9 kg",
        "HDMI": "1x HDMI",
        "Helligkeit": "300 cd/m\u00b2",
        "H\u00f6he in mm": "500mm",
        "H\u00f6henverstellbar": "130mm",
        "Jahresverbrauch": "26 kWh",
        "Kontrast dynamisch": "100.000.000:1",
        "Kontrast typisch": "1.000:1",
        "Lautsprecher": "2x",
        "Leistung": "2W",
        "Leistungsaufnahme": "18 Watt",
        "Oberfl\u00e4che": "entspiegelt",
        "Reaktionszeit": "5 ms",
        "Technologie": "LED-IPS",
        "Tiefe in mm": "210mm",
        "USB-C": "kein",
        "Wandmontage": "VESA100x100"
    },
    "raw_specifications_text": "Jahresverbrauch: 26 kWh\nLeistungsaufnahme: 18 Watt\nDisplaygr\u00f6\u00dfe in cm: 61,0 cm\nDisplaygr\u00f6\u00dfe in Zoll: 24 Zoll\nTechnologie: LED-IPS\nAufl\u00f6sung: 1.920x1.200 WUXGA\nBildformat: 16:10\nOberfl\u00e4che: entspiegelt\nFarbraumabdeckung: 100% sRGB\nFarbtiefe: 6 Bit / 16.7 Mio Farben\nHelligkeit: 300 cd/m\u00b2\nKontrast typisch: 1.000:1\nKontrast dynamisch: 100.000.000:1\nReaktionszeit: 5 ms\nBetrachtungswinkel h/v: 178\u00b0/178\u00b0\nH\u00f6henverstellbar: 130mm\nWandmontage: VESA100x100\nBreite in mm: 530mm\nH\u00f6he in mm: 500mm\nTiefe in mm: 210mm\nHDMI: 1x HDMI\nDVI: kein\nDisplayport: 1x DP\nUSB-C: kein\nLautsprecher: 2x\nLeistung: 2W\nGewicht in kg: 3,9 kg",
    "reference_file": "offer_reference_1918.json",
    "shop_name": "Cyberport Stores \u00d6sterreich"
}