{
    "html_file": "offer_2209_9.html",
    "name": "BenQ PD3220U, 31.5\"",
    "offer_link": "https://www.cyberport.at/?DEEP=6126-29K&APID=294&STOREID=7",
    "price": 999.0,
    "raw_specifications": {
        "Aufl\u00f6sung": "3.840x2.160 4K (Ultra HD)",
        "Betrachtungswinkel h/v": "178\u00b0/178\u00b0",
        "Bildformat": "16:9",
        "Breite in mm": "713mm",
        "DVI": "kein",
        "Displaygr\u00f6\u00dfe in Zoll": "31,5 Zoll",
        "Displaygr\u00f6\u00dfe in cm": "80,0 cm",
        "Displayport": "1x DP",
        "Farbraumabdeckung": "95% DCI-P3",
        "Farbtiefe": "10 Bit / 1,07 Mil. Farben",
        "Gewicht in kg": "10,4 kg",
        "HDMI": "2x HDMI",
        "Helligkeit": "300 cd/m\u00b2",
        "H\u00f6he in mm": "480mm",
        "H\u00f6henverstellbar": "150mm",
        "Jahresverbrauch": "69 kWh",
        "Kontrast dynamisch": "20.000.000:1",
        "Kontrast typisch": "1.000:1",
        "Lautsprecher": "2x",
        "Leistung": "2W",
        "Leistungsaufnahme": "47 Watt",
        "Oberfl\u00e4che": "matt",
        "Reaktionszeit": "5 ms",
        "Technologie": "LED-IPS",
        "Tiefe in mm": "187mm",
        "USB-C": "2x",
        "Wandmontage": "VESA100x100"
    },
    "raw_specifications_text": "Jahresverbrauch: 69 kWh\nLeistungsaufnahme: 47 Watt\nDisplaygr\u00f6\u00dfe in cm: 80,0 cm\nDisplaygr\u00f6\u00dfe in Zoll: 31,5 Zoll\nTechnologie: LED-IPS\nAufl\u00f6sung: 3.840x2.160 4K (Ultra HD)\nBildformat: 16:9\nOberfl\u00e4che: matt\nFarbraumabdeckung: 95% DCI-P3\nFarbtiefe: 10 Bit / 1,07 Mil. Farben\nHelligkeit: 300 cd/m\u00b2\nKontrast typisch: 1.000:1\nKontrast dynamisch: 20.000.000:1\nReaktionszeit: 5 ms\nBetrachtungswinkel h/v: 178\u00b0/178\u00b0\nLautsprecher: 2x\nLeistung: 2W\nH\u00f6henverstellbar: 150mm\nWandmontage: VESA100x100\nHDMI: 2x HDMI\nDVI: kein\nDisplayport: 1x DP\nUSB-C: 2x\nBreite in mm: 713mm\nH\u00f6he in mm: 480mm\nTiefe in mm: 187mm\nGewicht in kg: 10,4 kg",
    "reference_file": "offer_reference_2209.json",
    "shop_name": "Cyberport Stores \u00d6sterreich"
}