{
    "1ashop.at": {
        "Abmessungen": "Abmessungen (Breite x Tiefe x H\u00f6he)",
        "Anschl\u00fcsse DVI": null,
        "Anschl\u00fcsse DisplayPort": "Kennzeichnung",
        "Anschl\u00fcsse HDMI": "Schnittstellen",
        "Anschl\u00fcsse Klinke": null,
        "Anschl\u00fcsse LAN": null,
        "Anschl\u00fcsse Mini DisplayPort": null,
        "Anschl\u00fcsse USB-A": "Schnittstellen",
        "Anschl\u00fcsse USB-C": "Schnittstellen",
        "Anschl\u00fcsse VGA": null,
        "Aufl\u00f6sung": "Native Aufl\u00f6sung",
        "Ausg\u00e4nge Display": null,
        "Beschichtung": "Besonderheiten",
        "Besonderheiten": "Besonderheiten",
        "Bilddiagonale (Zoll)": null,
        "Bilddiagonale (cm)": null,
        "Bildwiederholfrequenz": null,
        "Blickwinkel horizontal": "Horizontaler Betrachtungswinkel",
        "Blickwinkel vertikal": "Horizontaler Betrachtungswinkel",
        "EAN": "EAN/UPC",
        "Energieeffizienzklasse": null,
        "Farbe": "Farbe",
        "Farbraum Adobe RGB": "Farbraum",
        "Farbraum DCI-P3": "Farbraum",
        "Farbraum NTSC": "Farbraum",
        "Farbraum REC 2020": null,
        "Farbraum REC 709": "Farbraum",
        "Farbraum sRGB": "Farbraum",
        "Farbtiefe": null,
        "Form": null,
        "Gewicht": "Gewicht",
        "HDR": "HDR-Format",
        "Helligkeit": "Helligkeit",
        "Herstellergarantie": null,
        "H\u00f6henverstellbar": null,
        "Kabel DVI": "Enthaltene Kabel",
        "Kabel DisplayPort": "Enthaltene Kabel",
        "Kabel HDMI": "Enthaltene Kabel",
        "Kabel Strom": null,
        "Kabel VGA": "Enthaltene Kabel",
        "Kontrast": "Kontrast",
        "Kr\u00fcmmung": null,
        "Leistungsaufnahme (SDR)": "Ausgangsleistung/Kanal",
        "Leistungsaufnahme (Sleep)": "Energierverbrauch Sleep",
        "Marke": "Hersteller",
        "Neigungswinkelbereich": "Neigungswinkelbereich",
        "Panel": "Bildschirmtyp",
        "Rahmenst\u00e4rke oben": null,
        "Rahmenst\u00e4rke seitlich": null,
        "Rahmenst\u00e4rke unten": null,
        "Reaktionszeit": "Reaktionszeit",
        "Schwenkwinkelbereich": null,
        "Seitenverh\u00e4ltnis": "Seitenverh\u00e4ltnis",
        "Stromversorgung": null,
        "Thunderbolt": "Enthaltene Kabel",
        "USB-Hub Ausgang": null,
        "USB-Hub Eing\u00e4nge USB-B": null,
        "USB-Hub Eing\u00e4nge USB-C": "PC-Schnittstellen",
        "VESA": "VESA-Halterung",
        "Variable Synchronisierung": "Adaptive-Sync Technologie"
    },
    "Alternate.at": {
        "Abmessungen": "Abmessungen",
        "Anschl\u00fcsse DVI": null,
        "Anschl\u00fcsse DisplayPort": null,
        "Anschl\u00fcsse HDMI": null,
        "Anschl\u00fcsse Klinke": null,
        "Anschl\u00fcsse LAN": null,
        "Anschl\u00fcsse Mini DisplayPort": null,
        "Anschl\u00fcsse USB-A": null,
        "Anschl\u00fcsse USB-C": null,
        "Anschl\u00fcsse VGA": null,
        "Aufl\u00f6sung": null,
        "Ausg\u00e4nge Display": null,
        "Beschichtung": null,
        "Besonderheiten": null,
        "Bilddiagonale (Zoll)": null,
        "Bilddiagonale (cm)": null,
        "Bildwiederholfrequenz": null,
        "Blickwinkel horizontal": null,
        "Blickwinkel vertikal": null,
        "EAN": "EAN",
        "Energieeffizienzklasse": null,
        "Farbe": "Farbe",
        "Farbraum Adobe RGB": null,
        "Farbraum DCI-P3": null,
        "Farbraum NTSC": null,
        "Farbraum REC 2020": null,
        "Farbraum REC 709": null,
        "Farbraum sRGB": null,
        "Farbtiefe": null,
        "Form": null,
        "Gewicht": "Gewicht",
        "HDR": null,
        "Helligkeit": null,
        "Herstellergarantie": null,
        "H\u00f6henverstellbar": null,
        "Kabel DVI": null,
        "Kabel DisplayPort": null,
        "Kabel HDMI": null,
        "Kabel Strom": null,
        "Kabel VGA": null,
        "Kontrast": null,
        "Kr\u00fcmmung": null,
        "Leistungsaufnahme (SDR)": null,
        "Leistungsaufnahme (Sleep)": null,
        "Marke": null,
        "Neigungswinkelbereich": null,
        "Panel": null,
        "Rahmenst\u00e4rke oben": null,
        "Rahmenst\u00e4rke seitlich": null,
        "Rahmenst\u00e4rke unten": null,
        "Reaktionszeit": null,
        "Schwenkwinkelbereich": null,
        "Seitenverh\u00e4ltnis": null,
        "Stromversorgung": "Stromversorgung",
        "Thunderbolt": null,
        "USB-Hub Ausgang": null,
        "USB-Hub Eing\u00e4nge USB-B": null,
        "USB-Hub Eing\u00e4nge USB-C": null,
        "VESA": null,
        "Variable Synchronisierung": null
    },
    "Amazon.at": {
        "Abmessungen": null,
        "Anschl\u00fcsse DVI": null,
        "Anschl\u00fcsse DisplayPort": null,
        "Anschl\u00fcsse HDMI": null,
        "Anschl\u00fcsse Klinke": null,
        "Anschl\u00fcsse LAN": null,
        "Anschl\u00fcsse Mini DisplayPort": null,
        "Anschl\u00fcsse USB-A": null,
        "Anschl\u00fcsse USB-C": null,
        "Anschl\u00fcsse VGA": null,
        "Aufl\u00f6sung": null,
        "Ausg\u00e4nge Display": null,
        "Beschichtung": null,
        "Besonderheiten": null,
        "Bilddiagonale (Zoll)": null,
        "Bilddiagonale (cm)": null,
        "Bildwiederholfrequenz": null,
        "Blickwinkel horizontal": null,
        "Blickwinkel vertikal": null,
        "EAN": null,
        "Energieeffizienzklasse": null,
        "Farbe": "Farbe",
        "Farbraum Adobe RGB": null,
        "Farbraum DCI-P3": null,
        "Farbraum NTSC": null,
        "Farbraum REC 2020": null,
        "Farbraum REC 709": null,
        "Farbraum sRGB": null,
        "Farbtiefe": null,
        "Form": null,
        "Gewicht": "Gewicht",
        "HDR": null,
        "Helligkeit": null,
        "Herstellergarantie": null,
        "H\u00f6henverstellbar": null,
        "Kabel DVI": null,
        "Kabel DisplayPort": null,
        "Kabel HDMI": null,
        "Kabel Strom": null,
        "Kabel VGA": null,
        "Kontrast": null,
        "Kr\u00fcmmung": null,
        "Leistungsaufnahme (SDR)": null,
        "Leistungsaufnahme (Sleep)": null,
        "Marke": "Marke",
        "Neigungswinkelbereich": null,
        "Panel": null,
        "Rahmenst\u00e4rke oben": null,
        "Rahmenst\u00e4rke seitlich": null,
        "Rahmenst\u00e4rke unten": null,
        "Reaktionszeit": null,
        "Schwenkwinkelbereich": null,
        "Seitenverh\u00e4ltnis": null,
        "Stromversorgung": null,
        "Thunderbolt": null,
        "USB-Hub Ausgang": null,
        "USB-Hub Eing\u00e4nge USB-B": null,
        "USB-Hub Eing\u00e4nge USB-C": null,
        "VESA": null,
        "Variable Synchronisierung": null
    },
    "BA-Computer": {
        "Abmessungen": "Abmessungen (Breite x Tiefe x H\u00f6he)",
        "Anschl\u00fcsse DVI": null,
        "Anschl\u00fcsse DisplayPort": "Kennzeichnung",
        "Anschl\u00fcsse HDMI": "Mitgelieferte Kabel",
        "Anschl\u00fcsse Klinke": null,
        "Anschl\u00fcsse LAN": null,
        "Anschl\u00fcsse Mini DisplayPort": "Mitgelieferte Kabel",
        "Anschl\u00fcsse USB-A": "Schnittstellen",
        "Anschl\u00fcsse USB-C": "Schnittstellen",
        "Anschl\u00fcsse VGA": "Mitgelieferte Kabel",
        "Aufl\u00f6sung": "Native Aufl\u00f6sung",
        "Ausg\u00e4nge Display": null,
        "Beschichtung": "Besonderheiten",
        "Besonderheiten": "Kennzeichnung",
        "Bilddiagonale (Zoll)": "Bilddiagonale (Zoll)",
        "Bilddiagonale (cm)": "Bilddiagonale (cm)",
        "Bildwiederholfrequenz": "Maximale Bildwiederholrate",
        "Blickwinkel horizontal": "Horizontaler Betrachtungswinkel",
        "Blickwinkel vertikal": "Horizontaler Betrachtungswinkel",
        "EAN": null,
        "Energieeffizienzklasse": "Energieeffizienzklasse (SDR)",
        "Farbe": "Farbe",
        "Farbraum Adobe RGB": "Farbraum",
        "Farbraum DCI-P3": "Farbraum",
        "Farbraum NTSC": "Farbraum",
        "Farbraum REC 2020": null,
        "Farbraum REC 709": "Farbraum",
        "Farbraum sRGB": "Farbraum",
        "Farbtiefe": "Farbintensit\u00e4t",
        "Form": null,
        "Gewicht": "Gewicht",
        "HDR": "HDR-Format",
        "Helligkeit": "Helligkeit",
        "Herstellergarantie": "Service und Support",
        "H\u00f6henverstellbar": null,
        "Kabel DVI": "Enthaltene Kabel",
        "Kabel DisplayPort": "Mitgelieferte Kabel",
        "Kabel HDMI": "Enthaltene Kabel",
        "Kabel Strom": null,
        "Kabel VGA": "Enthaltene Kabel",
        "Kontrast": "Kontrast",
        "Kr\u00fcmmung": "Schwenkwinkel",
        "Leistungsaufnahme (SDR)": "Leistungsaufnahme im Ein-Zustand",
        "Leistungsaufnahme (Sleep)": "Energierverbrauch Sleep",
        "Marke": null,
        "Neigungswinkelbereich": "Neigungswinkelbereich",
        "Panel": "Bildschirmtyp",
        "Rahmenst\u00e4rke oben": null,
        "Rahmenst\u00e4rke seitlich": null,
        "Rahmenst\u00e4rke unten": null,
        "Reaktionszeit": "Reaktionszeit",
        "Schwenkwinkelbereich": "Pivot Winkel",
        "Seitenverh\u00e4ltnis": "Seitenverh\u00e4ltnis",
        "Stromversorgung": null,
        "Thunderbolt": "Enthaltene Kabel",
        "USB-Hub Ausgang": null,
        "USB-Hub Eing\u00e4nge USB-B": null,
        "USB-Hub Eing\u00e4nge USB-C": "PC-Schnittstellen",
        "VESA": "VESA-Halterung",
        "Variable Synchronisierung": "Adaptive-Sync Technologie"
    },
    "CSV-Direct.de": {
        "Abmessungen": null,
        "Anschl\u00fcsse DVI": null,
        "Anschl\u00fcsse DisplayPort": null,
        "Anschl\u00fcsse HDMI": null,
        "Anschl\u00fcsse Klinke": null,
        "Anschl\u00fcsse LAN": null,
        "Anschl\u00fcsse Mini DisplayPort": null,
        "Anschl\u00fcsse USB-A": null,
        "Anschl\u00fcsse USB-C": null,
        "Anschl\u00fcsse VGA": null,
        "Aufl\u00f6sung": "Aufl\u00f6sung",
        "Ausg\u00e4nge Display": null,
        "Beschichtung": "Beschichtung",
        "Besonderheiten": "Besonderheiten",
        "Bilddiagonale (Zoll)": null,
        "Bilddiagonale (cm)": null,
        "Bildwiederholfrequenz": "Bildwiederholfrequenz",
        "Blickwinkel horizontal": null,
        "Blickwinkel vertikal": null,
        "EAN": null,
        "Energieeffizienzklasse": null,
        "Farbe": "Farbe",
        "Farbraum Adobe RGB": null,
        "Farbraum DCI-P3": null,
        "Farbraum NTSC": null,
        "Farbraum REC 2020": null,
        "Farbraum REC 709": null,
        "Farbraum sRGB": null,
        "Farbtiefe": "Farbtiefe",
        "Form": "Form",
        "Gewicht": "Gewicht",
        "HDR": "HDR",
        "Helligkeit": "Helligkeit",
        "Herstellergarantie": null,
        "H\u00f6henverstellbar": null,
        "Kabel DVI": null,
        "Kabel DisplayPort": null,
        "Kabel HDMI": null,
        "Kabel Strom": null,
        "Kabel VGA": null,
        "Kontrast": "Kontrast",
        "Kr\u00fcmmung": null,
        "Leistungsaufnahme (SDR)": null,
        "Leistungsaufnahme (Sleep)": null,
        "Marke": null,
        "Neigungswinkelbereich": "Neigungswinkelbereich",
        "Panel": "Panel",
        "Rahmenst\u00e4rke oben": null,
        "Rahmenst\u00e4rke seitlich": null,
        "Rahmenst\u00e4rke unten": null,
        "Reaktionszeit": "Reaktionszeit",
        "Schwenkwinkelbereich": "Schwenkwinkelbereich",
        "Seitenverh\u00e4ltnis": "Seitenverh\u00e4ltnis",
        "Stromversorgung": "Stromversorgung",
        "Thunderbolt": null,
        "USB-Hub Ausgang": null,
        "USB-Hub Eing\u00e4nge USB-B": null,
        "USB-Hub Eing\u00e4nge USB-C": null,
        "VESA": "VESA",
        "Variable Synchronisierung": "Variable Synchronisierung"
    },
    "ComStern.at": {
        "Abmessungen": null,
        "Anschl\u00fcsse DVI": "Notebook / PC In",
        "Anschl\u00fcsse DisplayPort": "Notebook / PC In",
        "Anschl\u00fcsse HDMI": "Notebook / PC In",
        "Anschl\u00fcsse Klinke": "Andere",
        "Anschl\u00fcsse LAN": null,
        "Anschl\u00fcsse Mini DisplayPort": "Notebook / PC In",
        "Anschl\u00fcsse USB-A": "Notebook / PC In",
        "Anschl\u00fcsse USB-C": "Notebook / PC In",
        "Anschl\u00fcsse VGA": "Notebook / PC In",
        "Aufl\u00f6sung": "Bildschirmaufl\u00f6sung",
        "Ausg\u00e4nge Display": null,
        "Beschichtung": "Oberfl\u00e4che",
        "Besonderheiten": "Docking",
        "Bilddiagonale (Zoll)": "in Zoll",
        "Bilddiagonale (cm)": "in Zentimeter",
        "Bildwiederholfrequenz": "Bildwiederholungsrate",
        "Blickwinkel horizontal": "Blickwinkel horizontal",
        "Blickwinkel vertikal": "Blickwinkel vertikal",
        "EAN": null,
        "Energieeffizienzklasse": null,
        "Farbe": "Farbe",
        "Farbraum Adobe RGB": null,
        "Farbraum DCI-P3": null,
        "Farbraum NTSC": null,
        "Farbraum REC 2020": null,
        "Farbraum REC 709": null,
        "Farbraum sRGB": null,
        "Farbtiefe": null,
        "Form": null,
        "Gewicht": "Gewicht",
        "HDR": "HDR Klasse",
        "Helligkeit": "Helligkeit",
        "Herstellergarantie": "Dauer",
        "H\u00f6henverstellbar": "in Zentimeter",
        "Kabel DVI": null,
        "Kabel DisplayPort": "Notebook / PC In",
        "Kabel HDMI": null,
        "Kabel Strom": null,
        "Kabel VGA": null,
        "Kontrast": "Kontrast",
        "Kr\u00fcmmung": "Curved Radius",
        "Leistungsaufnahme (SDR)": "Betrieb",
        "Leistungsaufnahme (Sleep)": "Standby",
        "Marke": null,
        "Neigungswinkelbereich": null,
        "Panel": "Panel",
        "Rahmenst\u00e4rke oben": null,
        "Rahmenst\u00e4rke seitlich": null,
        "Rahmenst\u00e4rke unten": null,
        "Reaktionszeit": "Reaktionszeit",
        "Schwenkwinkelbereich": null,
        "Seitenverh\u00e4ltnis": "Bildseitenverh\u00e4ltnis",
        "Stromversorgung": null,
        "Thunderbolt": "USB Ausgang und Peripherie",
        "USB-Hub Ausgang": "USB Ausgang und Peripherie",
        "USB-Hub Eing\u00e4nge USB-B": "Kabel",
        "USB-Hub Eing\u00e4nge USB-C": "USB Eingang (nur Hub)",
        "VESA": "Befestigung",
        "Variable Synchronisierung": "Synchronisierungstechnologie"
    },
    "Cyberport Stores \u00d6sterreich": {
        "Abmessungen": null,
        "Anschl\u00fcsse DVI": null,
        "Anschl\u00fcsse DisplayPort": null,
        "Anschl\u00fcsse HDMI": null,
        "Anschl\u00fcsse Klinke": null,
        "Anschl\u00fcsse LAN": null,
        "Anschl\u00fcsse Mini DisplayPort": null,
        "Anschl\u00fcsse USB-A": null,
        "Anschl\u00fcsse USB-C": null,
        "Anschl\u00fcsse VGA": null,
        "Aufl\u00f6sung": "Aufl\u00f6sung",
        "Ausg\u00e4nge Display": null,
        "Beschichtung": null,
        "Besonderheiten": null,
        "Bilddiagonale (Zoll)": null,
        "Bilddiagonale (cm)": null,
        "Bildwiederholfrequenz": "Bildwiederholfrequenz",
        "Blickwinkel horizontal": null,
        "Blickwinkel vertikal": null,
        "EAN": null,
        "Energieeffizienzklasse": null,
        "Farbe": null,
        "Farbraum Adobe RGB": null,
        "Farbraum DCI-P3": null,
        "Farbraum NTSC": null,
        "Farbraum REC 2020": null,
        "Farbraum REC 709": null,
        "Farbraum sRGB": null,
        "Farbtiefe": "Farbtiefe",
        "Form": null,
        "Gewicht": "Gewicht",
        "HDR": null,
        "Helligkeit": "Helligkeit",
        "Herstellergarantie": null,
        "H\u00f6henverstellbar": "H\u00f6henverstellbar",
        "Kabel DVI": null,
        "Kabel DisplayPort": null,
        "Kabel HDMI": null,
        "Kabel Strom": null,
        "Kabel VGA": null,
        "Kontrast": null,
        "Kr\u00fcmmung": null,
        "Leistungsaufnahme (SDR)": null,
        "Leistungsaufnahme (Sleep)": null,
        "Marke": null,
        "Neigungswinkelbereich": "Neigungswinkelbereich",
        "Panel": null,
        "Rahmenst\u00e4rke oben": null,
        "Rahmenst\u00e4rke seitlich": null,
        "Rahmenst\u00e4rke unten": null,
        "Reaktionszeit": "Reaktionszeit",
        "Schwenkwinkelbereich": "Schwenkwinkelbereich",
        "Seitenverh\u00e4ltnis": null,
        "Stromversorgung": null,
        "Thunderbolt": null,
        "USB-Hub Ausgang": null,
        "USB-Hub Eing\u00e4nge USB-B": null,
        "USB-Hub Eing\u00e4nge USB-C": null,
        "VESA": null,
        "Variable Synchronisierung": null
    },
    "Cyberport.at": {
        "Abmessungen": null,
        "Anschl\u00fcsse DVI": null,
        "Anschl\u00fcsse DisplayPort": null,
        "Anschl\u00fcsse HDMI": null,
        "Anschl\u00fcsse Klinke": null,
        "Anschl\u00fcsse LAN": null,
        "Anschl\u00fcsse Mini DisplayPort": null,
        "Anschl\u00fcsse USB-A": null,
        "Anschl\u00fcsse USB-C": null,
        "Anschl\u00fcsse VGA": null,
        "Aufl\u00f6sung": "Aufl\u00f6sung",
        "Ausg\u00e4nge Display": null,
        "Beschichtung": null,
        "Besonderheiten": null,
        "Bilddiagonale (Zoll)": null,
        "Bilddiagonale (cm)": null,
        "Bildwiederholfrequenz": "Bildwiederholfrequenz",
        "Blickwinkel horizontal": null,
        "Blickwinkel vertikal": null,
        "EAN": null,
        "Energieeffizienzklasse": null,
        "Farbe": null,
        "Farbraum Adobe RGB": null,
        "Farbraum DCI-P3": null,
        "Farbraum NTSC": null,
        "Farbraum REC 2020": null,
        "Farbraum REC 709": null,
        "Farbraum sRGB": null,
        "Farbtiefe": "Farbtiefe",
        "Form": null,
        "Gewicht": "Gewicht",
        "HDR": null,
        "Helligkeit": "Helligkeit",
        "Herstellergarantie": null,
        "H\u00f6henverstellbar": "H\u00f6henverstellbar",
        "Kabel DVI": null,
        "Kabel DisplayPort": null,
        "Kabel HDMI": null,
        "Kabel Strom": null,
        "Kabel VGA": null,
        "Kontrast": null,
        "Kr\u00fcmmung": null,
        "Leistungsaufnahme (SDR)": null,
        "Leistungsaufnahme (Sleep)": null,
        "Marke": null,
        "Neigungswinkelbereich": "Neigungswinkelbereich",
        "Panel": null,
        "Rahmenst\u00e4rke oben": null,
        "Rahmenst\u00e4rke seitlich": null,
        "Rahmenst\u00e4rke unten": null,
        "Reaktionszeit": "Reaktionszeit",
        "Schwenkwinkelbereich": "Schwenkwinkelbereich",
        "Seitenverh\u00e4ltnis": null,
        "Stromversorgung": null,
        "Thunderbolt": null,
        "USB-Hub Ausgang": null,
        "USB-Hub Eing\u00e4nge USB-B": null,
        "USB-Hub Eing\u00e4nge USB-C": null,
        "VESA": null,
        "Variable Synchronisierung": null
    },
    "DiTech.at": {
        "Abmessungen": "Abmessungen (BxHxT)",
        "Anschl\u00fcsse DVI": null,
        "Anschl\u00fcsse DisplayPort": null,
        "Anschl\u00fcsse HDMI": null,
        "Anschl\u00fcsse Klinke": "Audio",
        "Anschl\u00fcsse LAN": "Weitere Anschl\u00fcsse",
        "Anschl\u00fcsse Mini DisplayPort": null,
        "Anschl\u00fcsse USB-A": "Stromversorgung",
        "Anschl\u00fcsse USB-C": "Stromversorgung",
        "Anschl\u00fcsse VGA": null,
        "Aufl\u00f6sung": "Aufl\u00f6sung",
        "Ausg\u00e4nge Display": null,
        "Beschichtung": "Beschichtung",
        "Besonderheiten": "Besonderheiten",
        "Bilddiagonale (Zoll)": "Diagonale",
        "Bilddiagonale (cm)": "Diagonale",
        "Bildwiederholfrequenz": "Bildwiederholfrequenz",
        "Blickwinkel horizontal": null,
        "Blickwinkel vertikal": null,
        "EAN": null,
        "Energieeffizienzklasse": "Energieeffizienzklasse HDR (A bis G)",
        "Farbe": "Farbe",
        "Farbraum Adobe RGB": null,
        "Farbraum DCI-P3": null,
        "Farbraum NTSC": null,
        "Farbraum REC 2020": null,
        "Farbraum REC 709": "Farbraum - REC 709",
        "Farbraum sRGB": "Farbraum - sRGB",
        "Farbtiefe": "Farbtiefe",
        "Form": "Form",
        "Gewicht": "Gewicht",
        "HDR": "HDR",
        "Helligkeit": "Helligkeit",
        "Herstellergarantie": "Herstellergarantie",
        "H\u00f6henverstellbar": null,
        "Kabel DVI": null,
        "Kabel DisplayPort": null,
        "Kabel HDMI": null,
        "Kabel Strom": null,
        "Kabel VGA": null,
        "Kontrast": "Kontrast - statisch",
        "Kr\u00fcmmung": null,
        "Leistungsaufnahme (SDR)": null,
        "Leistungsaufnahme (Sleep)": null,
        "Marke": null,
        "Neigungswinkelbereich": null,
        "Panel": "Panel",
        "Rahmenst\u00e4rke oben": null,
        "Rahmenst\u00e4rke seitlich": null,
        "Rahmenst\u00e4rke unten": null,
        "Reaktionszeit": "Reaktionszeit - GtG",
        "Schwenkwinkelbereich": null,
        "Seitenverh\u00e4ltnis": "Seitenverh\u00e4ltnis",
        "Stromversorgung": "Stromversorgung",
        "Thunderbolt": "USB-Hub In",
        "USB-Hub Ausgang": "USB-Hub Out",
        "USB-Hub Eing\u00e4nge USB-B": "USB-Hub In",
        "USB-Hub Eing\u00e4nge USB-C": "USB-Hub In",
        "VESA": "VESA",
        "Variable Synchronisierung": "VRR (Variable Refresh Rate)"
    },
    "ElectronicShop24": {
        "Abmessungen": "Abmessungen (Breite x Tiefe x H\u00f6he)",
        "Anschl\u00fcsse DVI": "Schnittstellen",
        "Anschl\u00fcsse DisplayPort": "Schnittstellen",
        "Anschl\u00fcsse HDMI": "Schnittstellen",
        "Anschl\u00fcsse Klinke": null,
        "Anschl\u00fcsse LAN": null,
        "Anschl\u00fcsse Mini DisplayPort": "Schnittstellen",
        "Anschl\u00fcsse USB-A": "Schnittstellen",
        "Anschl\u00fcsse USB-C": "Schnittstellen",
        "Anschl\u00fcsse VGA": "Schnittstellen",
        "Aufl\u00f6sung": "Aufl\u00f6sung",
        "Ausg\u00e4nge Display": null,
        "Beschichtung": "Bildschirmbeschichtung",
        "Besonderheiten": "Kennzeichnung",
        "Bilddiagonale (Zoll)": "Diagonalabmessung",
        "Bilddiagonale (cm)": "Diagonalabmessung",
        "Bildwiederholfrequenz": "Bildwiederholfrequenz (Hz)",
        "Blickwinkel horizontal": "Horizontaler Betrachtungswinkel",
        "Blickwinkel vertikal": "Vertikaler Betrachtungswinkel",
        "EAN": null,
        "Energieeffizienzklasse": "Energieeffizienzklasse",
        "Farbe": "Farbe",
        "Farbraum Adobe RGB": "Farbraum",
        "Farbraum DCI-P3": "Farbraum",
        "Farbraum NTSC": "Farbraum",
        "Farbraum REC 2020": "Farbraum",
        "Farbraum REC 709": "Farbraum",
        "Farbraum sRGB": "Farbraum",
        "Farbtiefe": "Farbintensit\u00e4t",
        "Form": "Bildschirmform",
        "Gewicht": "Gewicht",
        "HDR": "HDR-Format",
        "Helligkeit": "Helligkeit",
        "Herstellergarantie": "Service und Support",
        "H\u00f6henverstellbar": null,
        "Kabel DVI": "Enthaltene Kabel",
        "Kabel DisplayPort": "Enthaltene Kabel",
        "Kabel HDMI": "Enthaltene Kabel",
        "Kabel Strom": "Enthaltene Kabel",
        "Kabel VGA": "Enthaltene Kabel",
        "Kontrast": "Kontrastverh\u00e4ltnis",
        "Kr\u00fcmmung": "Schwenkwinkel",
        "Leistungsaufnahme (SDR)": "Stromverbrauch (typisch)",
        "Leistungsaufnahme (Sleep)": "Energierverbrauch Sleep",
        "Marke": null,
        "Neigungswinkelbereich": null,
        "Panel": "Bildschirmtyp",
        "Rahmenst\u00e4rke oben": null,
        "Rahmenst\u00e4rke seitlich": null,
        "Rahmenst\u00e4rke unten": null,
        "Reaktionszeit": "Reaktionszeit",
        "Schwenkwinkelbereich": "Schwenkwinkel",
        "Seitenverh\u00e4ltnis": "Seitenverh\u00e4ltnis",
        "Stromversorgung": null,
        "Thunderbolt": "Enthaltene Kabel",
        "USB-Hub Ausgang": null,
        "USB-Hub Eing\u00e4nge USB-B": null,
        "USB-Hub Eing\u00e4nge USB-C": "PC-Schnittstellen",
        "VESA": "VESA-Halterung",
        "Variable Synchronisierung": "Adaptive-Sync Technologie"
    },
    "Future-X.at": {
        "Abmessungen": "Abmessungen (Breite x Tiefe x H\u00f6he)",
        "Anschl\u00fcsse DVI": "Mitgelieferte Kabel",
        "Anschl\u00fcsse DisplayPort": "Mitgelieferte Kabel",
        "Anschl\u00fcsse HDMI": "Mitgelieferte Kabel",
        "Anschl\u00fcsse Klinke": null,
        "Anschl\u00fcsse LAN": null,
        "Anschl\u00fcsse Mini DisplayPort": "Mitgelieferte Kabel",
        "Anschl\u00fcsse USB-A": null,
        "Anschl\u00fcsse USB-C": "Schnittstellen",
        "Anschl\u00fcsse VGA": "Mitgelieferte Kabel",
        "Aufl\u00f6sung": "Unterst\u00fctzte Grafik-Aufl\u00f6sungen",
        "Ausg\u00e4nge Display": null,
        "Beschichtung": "Display-Oberfl\u00e4che",
        "Besonderheiten": "Kennzeichnung",
        "Bilddiagonale (Zoll)": "Bilddiagonale (Zoll)",
        "Bilddiagonale (cm)": "Bilddiagonale (cm)",
        "Bildwiederholfrequenz": "Bildwiederholfrequenz (Hz)",
        "Blickwinkel horizontal": "Horizontaler Betrachtungswinkel",
        "Blickwinkel vertikal": "Horizontaler Betrachtungswinkel",
        "EAN": null,
        "Energieeffizienzklasse": "Energieeffizienzklasse (SDR)",
        "Farbe": "Farbe",
        "Farbraum Adobe RGB": "Farbraum",
        "Farbraum DCI-P3": "Farbraum",
        "Farbraum NTSC": "Farbraum",
        "Farbraum REC 2020": null,
        "Farbraum REC 709": "Farbraum",
        "Farbraum sRGB": "Farbraum",
        "Farbtiefe": "Farbintensit\u00e4t",
        "Form": null,
        "Gewicht": "Gewicht",
        "HDR": "HDR-Format",
        "Helligkeit": "Helligkeit",
        "Herstellergarantie": null,
        "H\u00f6henverstellbar": "H\u00f6heneinstellung",
        "Kabel DVI": "Enthaltene Kabel",
        "Kabel DisplayPort": "Mitgelieferte Kabel",
        "Kabel HDMI": "Enthaltene Kabel",
        "Kabel Strom": null,
        "Kabel VGA": "Enthaltene Kabel",
        "Kontrast": "Kontrastverh\u00e4ltnis",
        "Kr\u00fcmmung": null,
        "Leistungsaufnahme (SDR)": "Ausgangsleistung/Kanal",
        "Leistungsaufnahme (Sleep)": "Energierverbrauch Sleep",
        "Marke": null,
        "Neigungswinkelbereich": "Neigungswinkelbereich",
        "Panel": "Bildschirmtyp",
        "Rahmenst\u00e4rke oben": null,
        "Rahmenst\u00e4rke seitlich": null,
        "Rahmenst\u00e4rke unten": null,
        "Reaktionszeit": "Reaktionszeit",
        "Schwenkwinkelbereich": "Pivot Winkel",
        "Seitenverh\u00e4ltnis": "Seitenverh\u00e4ltnis",
        "Stromversorgung": null,
        "Thunderbolt": "Mitgelieferte Kabel",
        "USB-Hub Ausgang": null,
        "USB-Hub Eing\u00e4nge USB-B": null,
        "USB-Hub Eing\u00e4nge USB-C": "PC-Schnittstellen",
        "VESA": "VESA Montageadapter",
        "Variable Synchronisierung": "Adaptive-Sync Technologie"
    },
    "HEINZSOFT (AT)": {
        "Abmessungen": null,
        "Anschl\u00fcsse DVI": null,
        "Anschl\u00fcsse DisplayPort": null,
        "Anschl\u00fcsse HDMI": null,
        "Anschl\u00fcsse Klinke": null,
        "Anschl\u00fcsse LAN": null,
        "Anschl\u00fcsse Mini DisplayPort": null,
        "Anschl\u00fcsse USB-A": null,
        "Anschl\u00fcsse USB-C": null,
        "Anschl\u00fcsse VGA": null,
        "Aufl\u00f6sung": null,
        "Ausg\u00e4nge Display": null,
        "Beschichtung": null,
        "Besonderheiten": null,
        "Bilddiagonale (Zoll)": null,
        "Bilddiagonale (cm)": null,
        "Bildwiederholfrequenz": null,
        "Blickwinkel horizontal": null,
        "Blickwinkel vertikal": null,
        "EAN": null,
        "Energieeffizienzklasse": null,
        "Farbe": "Farbe",
        "Farbraum Adobe RGB": null,
        "Farbraum DCI-P3": null,
        "Farbraum NTSC": null,
        "Farbraum REC 2020": null,
        "Farbraum REC 709": null,
        "Farbraum sRGB": null,
        "Farbtiefe": null,
        "Form": null,
        "Gewicht": "Gewicht",
        "HDR": null,
        "Helligkeit": "Helligkeit",
        "Herstellergarantie": null,
        "H\u00f6henverstellbar": "H\u00f6henverstellbar",
        "Kabel DVI": null,
        "Kabel DisplayPort": null,
        "Kabel HDMI": null,
        "Kabel Strom": null,
        "Kabel VGA": null,
        "Kontrast": null,
        "Kr\u00fcmmung": null,
        "Leistungsaufnahme (SDR)": null,
        "Leistungsaufnahme (Sleep)": null,
        "Marke": null,
        "Neigungswinkelbereich": null,
        "Panel": null,
        "Rahmenst\u00e4rke oben": null,
        "Rahmenst\u00e4rke seitlich": null,
        "Rahmenst\u00e4rke unten": null,
        "Reaktionszeit": "Reaktionszeit",
        "Schwenkwinkelbereich": null,
        "Seitenverh\u00e4ltnis": "Seitenverh\u00e4ltnis",
        "Stromversorgung": "Stromversorgung",
        "Thunderbolt": null,
        "USB-Hub Ausgang": null,
        "USB-Hub Eing\u00e4nge USB-B": null,
        "USB-Hub Eing\u00e4nge USB-C": null,
        "VESA": null,
        "Variable Synchronisierung": null
    },
    "HiQ24": {
        "Abmessungen": null,
        "Anschl\u00fcsse DVI": null,
        "Anschl\u00fcsse DisplayPort": null,
        "Anschl\u00fcsse HDMI": null,
        "Anschl\u00fcsse Klinke": null,
        "Anschl\u00fcsse LAN": null,
        "Anschl\u00fcsse Mini DisplayPort": null,
        "Anschl\u00fcsse USB-A": null,
        "Anschl\u00fcsse USB-C": null,
        "Anschl\u00fcsse VGA": null,
        "Aufl\u00f6sung": "Aufl\u00f6sung",
        "Ausg\u00e4nge Display": null,
        "Beschichtung": null,
        "Besonderheiten": "Besonderheiten",
        "Bilddiagonale (Zoll)": null,
        "Bilddiagonale (cm)": null,
        "Bildwiederholfrequenz": null,
        "Blickwinkel horizontal": null,
        "Blickwinkel vertikal": null,
        "EAN": null,
        "Energieeffizienzklasse": null,
        "Farbe": "Farbe",
        "Farbraum Adobe RGB": null,
        "Farbraum DCI-P3": null,
        "Farbraum NTSC": null,
        "Farbraum REC 2020": null,
        "Farbraum REC 709": null,
        "Farbraum sRGB": null,
        "Farbtiefe": "Farbtiefe",
        "Form": null,
        "Gewicht": "Gewicht",
        "HDR": null,
        "Helligkeit": "Helligkeit",
        "Herstellergarantie": null,
        "H\u00f6henverstellbar": null,
        "Kabel DVI": null,
        "Kabel DisplayPort": null,
        "Kabel HDMI": null,
        "Kabel Strom": null,
        "Kabel VGA": null,
        "Kontrast": "Kontrast",
        "Kr\u00fcmmung": null,
        "Leistungsaufnahme (SDR)": null,
        "Leistungsaufnahme (Sleep)": null,
        "Marke": null,
        "Neigungswinkelbereich": null,
        "Panel": null,
        "Rahmenst\u00e4rke oben": null,
        "Rahmenst\u00e4rke seitlich": null,
        "Rahmenst\u00e4rke unten": null,
        "Reaktionszeit": "Reaktionszeit",
        "Schwenkwinkelbereich": null,
        "Seitenverh\u00e4ltnis": "Seitenverh\u00e4ltnis",
        "Stromversorgung": "Stromversorgung",
        "Thunderbolt": null,
        "USB-Hub Ausgang": null,
        "USB-Hub Eing\u00e4nge USB-B": null,
        "USB-Hub Eing\u00e4nge USB-C": null,
        "VESA": null,
        "Variable Synchronisierung": null
    },
    "Jacob Elektronik direkt": {
        "Abmessungen": "Abmessungen (Breite x Tiefe x H\u00f6he) - mit Fu\u00df",
        "Anschl\u00fcsse DVI": "Schnittstelle",
        "Anschl\u00fcsse DisplayPort": "Eingangsanschl\u00fcsse",
        "Anschl\u00fcsse HDMI": "Eingangsanschl\u00fcsse",
        "Anschl\u00fcsse Klinke": "Audio",
        "Anschl\u00fcsse LAN": "Weitere Anschl\u00fcsse",
        "Anschl\u00fcsse Mini DisplayPort": "Eingangsanschl\u00fcsse",
        "Anschl\u00fcsse USB-A": "Eingangsanschl\u00fcsse",
        "Anschl\u00fcsse USB-C": "Eingangsanschl\u00fcsse",
        "Anschl\u00fcsse VGA": "Eingangsanschl\u00fcsse",
        "Aufl\u00f6sung": "Bildschirmaufl\u00f6sung",
        "Ausg\u00e4nge Display": null,
        "Beschichtung": "Display-Oberfl\u00e4che",
        "Besonderheiten": "Kennzeichnung",
        "Bilddiagonale (Zoll)": "Bildschirmdiagonale",
        "Bilddiagonale (cm)": "Bildschirmdiagonale",
        "Bildwiederholfrequenz": "Maximale Bildwiederholrate",
        "Blickwinkel horizontal": "Horizontaler Betrachtungswinkel",
        "Blickwinkel vertikal": "Vertikaler Betrachtungswinkel",
        "EAN": null,
        "Energieeffizienzklasse": "Energie Effizienzklasse",
        "Farbe": "Produktfarbe",
        "Farbraum Adobe RGB": "Farbraum",
        "Farbraum DCI-P3": "Farbraum",
        "Farbraum NTSC": "Farbraum",
        "Farbraum REC 2020": "Farbraum",
        "Farbraum REC 709": "Farbraum",
        "Farbraum sRGB": "Farbraum",
        "Farbtiefe": "Farbintensit\u00e4t",
        "Form": "Bildschirmform",
        "Gewicht": "Gewicht",
        "HDR": "HDR-Format",
        "Helligkeit": "Helligkeit (typisch)",
        "Herstellergarantie": null,
        "H\u00f6henverstellbar": "H\u00f6heneinstellung",
        "Kabel DVI": "Enthaltene Kabel",
        "Kabel DisplayPort": "Enthaltene Kabel",
        "Kabel HDMI": "Enthaltene Kabel",
        "Kabel Strom": "Enthaltene Kabel",
        "Kabel VGA": "Enthaltene Kabel",
        "Kontrast": "Kontrastverh\u00e4ltnis",
        "Kr\u00fcmmung": "Bewertung der Bildschirmkr\u00fcmmung",
        "Leistungsaufnahme (SDR)": "Stromverbrauch (typisch)",
        "Leistungsaufnahme (Sleep)": "Energierverbrauch Standby",
        "Marke": null,
        "Neigungswinkelbereich": "Neigungswinkelbereich",
        "Panel": "Panel-Typ",
        "Rahmenst\u00e4rke oben": "Bezel Weite (top)",
        "Rahmenst\u00e4rke seitlich": "Bezel Weite (side)",
        "Rahmenst\u00e4rke unten": "Bezel Weite (bottom)",
        "Reaktionszeit": "Reaktionszeit",
        "Schwenkwinkelbereich": "Pivot Winkel",
        "Seitenverh\u00e4ltnis": "Seitenverh\u00e4ltnis",
        "Stromversorgung": "Stromversorgung",
        "Thunderbolt": "Eingangsanschl\u00fcsse",
        "USB-Hub Ausgang": null,
        "USB-Hub Eing\u00e4nge USB-B": "USB-Hub In",
        "USB-Hub Eing\u00e4nge USB-C": "USB-Upstream-Porttyp",
        "VESA": "Panel-Montage-Schnittstelle",
        "Variable Synchronisierung": "Adaptive-Sync Technologie"
    },
    "Jacob Elektronik direkt (AT)": {
        "Abmessungen": null,
        "Anschl\u00fcsse DVI": null,
        "Anschl\u00fcsse DisplayPort": null,
        "Anschl\u00fcsse HDMI": null,
        "Anschl\u00fcsse Klinke": null,
        "Anschl\u00fcsse LAN": null,
        "Anschl\u00fcsse Mini DisplayPort": null,
        "Anschl\u00fcsse USB-A": null,
        "Anschl\u00fcsse USB-C": null,
        "Anschl\u00fcsse VGA": null,
        "Aufl\u00f6sung": "Aufl\u00f6sung",
        "Ausg\u00e4nge Display": null,
        "Beschichtung": "Beschichtung",
        "Besonderheiten": "Besonderheiten",
        "Bilddiagonale (Zoll)": null,
        "Bilddiagonale (cm)": null,
        "Bildwiederholfrequenz": "Bildwiederholfrequenz",
        "Blickwinkel horizontal": null,
        "Blickwinkel vertikal": null,
        "EAN": null,
        "Energieeffizienzklasse": "Energieeffizienzklasse",
        "Farbe": "Farbe",
        "Farbraum Adobe RGB": null,
        "Farbraum DCI-P3": null,
        "Farbraum NTSC": null,
        "Farbraum REC 2020": null,
        "Farbraum REC 709": null,
        "Farbraum sRGB": null,
        "Farbtiefe": "Farbtiefe",
        "Form": "Form",
        "Gewicht": "Gewicht",
        "HDR": "HDR",
        "Helligkeit": "Helligkeit",
        "Herstellergarantie": null,
        "H\u00f6henverstellbar": null,
        "Kabel DVI": null,
        "Kabel DisplayPort": null,
        "Kabel HDMI": null,
        "Kabel Strom": null,
        "Kabel VGA": null,
        "Kontrast": "Kontrast",
        "Kr\u00fcmmung": null,
        "Leistungsaufnahme (SDR)": null,
        "Leistungsaufnahme (Sleep)": null,
        "Marke": null,
        "Neigungswinkelbereich": "Neigungswinkelbereich",
        "Panel": "Panel",
        "Rahmenst\u00e4rke oben": null,
        "Rahmenst\u00e4rke seitlich": null,
        "Rahmenst\u00e4rke unten": null,
        "Reaktionszeit": "Reaktionszeit",
        "Schwenkwinkelbereich": "Schwenkwinkelbereich",
        "Seitenverh\u00e4ltnis": "Seitenverh\u00e4ltnis",
        "Stromversorgung": "Stromversorgung",
        "Thunderbolt": null,
        "USB-Hub Ausgang": null,
        "USB-Hub Eing\u00e4nge USB-B": null,
        "USB-Hub Eing\u00e4nge USB-C": null,
        "VESA": null,
        "Variable Synchronisierung": "Variable Synchronisierung"
    },
    "OTTO \u00d6sterreich": {
        "Abmessungen": null,
        "Anschl\u00fcsse DVI": null,
        "Anschl\u00fcsse DisplayPort": "Typ Anschluss",
        "Anschl\u00fcsse HDMI": null,
        "Anschl\u00fcsse Klinke": null,
        "Anschl\u00fcsse LAN": null,
        "Anschl\u00fcsse Mini DisplayPort": null,
        "Anschl\u00fcsse USB-A": null,
        "Anschl\u00fcsse USB-C": null,
        "Anschl\u00fcsse VGA": null,
        "Aufl\u00f6sung": "Bildschirmaufl\u00f6sung in Pixel",
        "Ausg\u00e4nge Display": null,
        "Beschichtung": "Bildschirmoberfl\u00e4che",
        "Besonderheiten": null,
        "Bilddiagonale (Zoll)": "Bildschirmdiagonale in Zoll",
        "Bilddiagonale (cm)": null,
        "Bildwiederholfrequenz": "Bildwiederholungsfrequenz",
        "Blickwinkel horizontal": "Betrachtungswinkel horizontal",
        "Blickwinkel vertikal": "Betrachtungswinkel vertikal",
        "EAN": null,
        "Energieeffizienzklasse": "Energieeffizienzklasse",
        "Farbe": "Farbe",
        "Farbraum Adobe RGB": null,
        "Farbraum DCI-P3": null,
        "Farbraum NTSC": null,
        "Farbraum REC 2020": null,
        "Farbraum REC 709": null,
        "Farbraum sRGB": null,
        "Farbtiefe": "Farbtiefe maximal",
        "Form": null,
        "Gewicht": "Gewicht",
        "HDR": "Bildverbesserungssysteme",
        "Helligkeit": "Bildschirmhelligkeit",
        "Herstellergarantie": null,
        "H\u00f6henverstellbar": "H\u00f6he",
        "Kabel DVI": null,
        "Kabel DisplayPort": null,
        "Kabel HDMI": "Lieferumfang",
        "Kabel Strom": null,
        "Kabel VGA": null,
        "Kontrast": "Statisches Kontrastverh\u00e4ltnis",
        "Kr\u00fcmmung": null,
        "Leistungsaufnahme (SDR)": null,
        "Leistungsaufnahme (Sleep)": null,
        "Marke": null,
        "Neigungswinkelbereich": null,
        "Panel": "Bildschirmtechnologie",
        "Rahmenst\u00e4rke oben": null,
        "Rahmenst\u00e4rke seitlich": null,
        "Rahmenst\u00e4rke unten": null,
        "Reaktionszeit": "Pixel-Reaktionszeit",
        "Schwenkwinkelbereich": null,
        "Seitenverh\u00e4ltnis": "Seitenverh\u00e4ltnis",
        "Stromversorgung": "Stromversorgungsart",
        "Thunderbolt": "Typ Anschluss",
        "USB-Hub Ausgang": null,
        "USB-Hub Eing\u00e4nge USB-B": null,
        "USB-Hub Eing\u00e4nge USB-C": null,
        "VESA": "Standard Wandhalterung (VESA)",
        "Variable Synchronisierung": "Bildverbesserungssysteme"
    },
    "Proshop.at": {
        "Abmessungen": "Abmessungen (Breite x Tiefe x H\u00f6he)",
        "Anschl\u00fcsse DVI": null,
        "Anschl\u00fcsse DisplayPort": "Schnittstellen",
        "Anschl\u00fcsse HDMI": "Schnittstellen",
        "Anschl\u00fcsse Klinke": null,
        "Anschl\u00fcsse LAN": null,
        "Anschl\u00fcsse Mini DisplayPort": "Schnittstellen",
        "Anschl\u00fcsse USB-A": "Schnittstellen",
        "Anschl\u00fcsse USB-C": "Schnittstellen",
        "Anschl\u00fcsse VGA": "Schnittstellen",
        "Aufl\u00f6sung": "Native Aufl\u00f6sung",
        "Ausg\u00e4nge Display": null,
        "Beschichtung": "Bildschirmbeschichtung",
        "Besonderheiten": "Besonderheiten",
        "Bilddiagonale (Zoll)": null,
        "Bilddiagonale (cm)": null,
        "Bildwiederholfrequenz": "Native Aufl\u00f6sung",
        "Blickwinkel horizontal": "Horizontaler Betrachtungswinkel",
        "Blickwinkel vertikal": "Vertikaler Betrachtungswinkel",
        "EAN": "EAN",
        "Energieeffizienzklasse": "Energie Effizienzklasse",
        "Farbe": "Farbe",
        "Farbraum Adobe RGB": "Farbraum",
        "Farbraum DCI-P3": "Farbraum",
        "Farbraum NTSC": "Farbraum",
        "Farbraum REC 2020": "Farbraum",
        "Farbraum REC 709": "Farbraum",
        "Farbraum sRGB": "Farbraum",
        "Farbtiefe": "Farbtiefe",
        "Form": null,
        "Gewicht": "Gewicht",
        "HDR": "HDR-Format",
        "Helligkeit": "Helligkeit",
        "Herstellergarantie": null,
        "H\u00f6henverstellbar": null,
        "Kabel DVI": "Enthaltene Kabel",
        "Kabel DisplayPort": "Enthaltene Kabel",
        "Kabel HDMI": "Enthaltene Kabel",
        "Kabel Strom": null,
        "Kabel VGA": "Enthaltene Kabel",
        "Kontrast": "Kontrast",
        "Kr\u00fcmmung": null,
        "Leistungsaufnahme (SDR)": "Leistungsaufnahme im Ein-Zustand",
        "Leistungsaufnahme (Sleep)": "Energierverbrauch Sleep",
        "Marke": null,
        "Neigungswinkelbereich": "Neigungswinkel",
        "Panel": "Bildschirmtyp",
        "Rahmenst\u00e4rke oben": null,
        "Rahmenst\u00e4rke seitlich": null,
        "Rahmenst\u00e4rke unten": null,
        "Reaktionszeit": "Reaktionszeit",
        "Schwenkwinkelbereich": "Horizontaler Betrachtungswinkel",
        "Seitenverh\u00e4ltnis": "Seitenverh\u00e4ltnis",
        "Stromversorgung": null,
        "Thunderbolt": null,
        "USB-Hub Ausgang": null,
        "USB-Hub Eing\u00e4nge USB-B": null,
        "USB-Hub Eing\u00e4nge USB-C": null,
        "VESA": "VESA-Halterung",
        "Variable Synchronisierung": "Adaptive-Sync Technologie"
    },
    "Syswork": {
        "Abmessungen": null,
        "Anschl\u00fcsse DVI": null,
        "Anschl\u00fcsse DisplayPort": null,
        "Anschl\u00fcsse HDMI": null,
        "Anschl\u00fcsse Klinke": null,
        "Anschl\u00fcsse LAN": null,
        "Anschl\u00fcsse Mini DisplayPort": null,
        "Anschl\u00fcsse USB-A": null,
        "Anschl\u00fcsse USB-C": null,
        "Anschl\u00fcsse VGA": null,
        "Aufl\u00f6sung": "Aufl\u00f6sung",
        "Ausg\u00e4nge Display": null,
        "Beschichtung": "Beschichtung",
        "Besonderheiten": "Besonderheiten",
        "Bilddiagonale (Zoll)": null,
        "Bilddiagonale (cm)": null,
        "Bildwiederholfrequenz": "Bildwiederholfrequenz",
        "Blickwinkel horizontal": null,
        "Blickwinkel vertikal": null,
        "EAN": null,
        "Energieeffizienzklasse": null,
        "Farbe": "Farbe",
        "Farbraum Adobe RGB": null,
        "Farbraum DCI-P3": null,
        "Farbraum NTSC": null,
        "Farbraum REC 2020": null,
        "Farbraum REC 709": null,
        "Farbraum sRGB": null,
        "Farbtiefe": "Farbtiefe",
        "Form": "Form",
        "Gewicht": "Gewicht",
        "HDR": "HDR",
        "Helligkeit": "Helligkeit",
        "Herstellergarantie": "Herstellergarantie",
        "H\u00f6henverstellbar": null,
        "Kabel DVI": null,
        "Kabel DisplayPort": null,
        "Kabel HDMI": null,
        "Kabel Strom": null,
        "Kabel VGA": null,
        "Kontrast": "Kontrast",
        "Kr\u00fcmmung": null,
        "Leistungsaufnahme (SDR)": null,
        "Leistungsaufnahme (Sleep)": null,
        "Marke": null,
        "Neigungswinkelbereich": "Neigungswinkelbereich",
        "Panel": "Panel",
        "Rahmenst\u00e4rke oben": null,
        "Rahmenst\u00e4rke seitlich": null,
        "Rahmenst\u00e4rke unten": null,
        "Reaktionszeit": "Reaktionszeit",
        "Schwenkwinkelbereich": "Schwenkwinkelbereich",
        "Seitenverh\u00e4ltnis": "Seitenverh\u00e4ltnis",
        "Stromversorgung": "Stromversorgung",
        "Thunderbolt": null,
        "USB-Hub Ausgang": null,
        "USB-Hub Eing\u00e4nge USB-B": null,
        "USB-Hub Eing\u00e4nge USB-C": null,
        "VESA": "VESA",
        "Variable Synchronisierung": "Variable Synchronisierung"
    },
    "TaufNaus": {
        "Abmessungen": null,
        "Anschl\u00fcsse DVI": null,
        "Anschl\u00fcsse DisplayPort": null,
        "Anschl\u00fcsse HDMI": null,
        "Anschl\u00fcsse Klinke": null,
        "Anschl\u00fcsse LAN": null,
        "Anschl\u00fcsse Mini DisplayPort": null,
        "Anschl\u00fcsse USB-A": null,
        "Anschl\u00fcsse USB-C": null,
        "Anschl\u00fcsse VGA": null,
        "Aufl\u00f6sung": "Aufl\u00f6sung",
        "Ausg\u00e4nge Display": null,
        "Beschichtung": null,
        "Besonderheiten": "Besonderheiten",
        "Bilddiagonale (Zoll)": "Bilddiagonale (Zoll)",
        "Bilddiagonale (cm)": "Bilddiagonale (Zoll)",
        "Bildwiederholfrequenz": null,
        "Blickwinkel horizontal": null,
        "Blickwinkel vertikal": null,
        "EAN": null,
        "Energieeffizienzklasse": "Energieeffizienzklasse",
        "Farbe": "Farbe",
        "Farbraum Adobe RGB": null,
        "Farbraum DCI-P3": null,
        "Farbraum NTSC": null,
        "Farbraum REC 2020": null,
        "Farbraum REC 709": null,
        "Farbraum sRGB": null,
        "Farbtiefe": null,
        "Form": null,
        "Gewicht": "Gewicht",
        "HDR": null,
        "Helligkeit": "Helligkeit",
        "Herstellergarantie": null,
        "H\u00f6henverstellbar": null,
        "Kabel DVI": null,
        "Kabel DisplayPort": null,
        "Kabel HDMI": null,
        "Kabel Strom": null,
        "Kabel VGA": null,
        "Kontrast": "Kontrast",
        "Kr\u00fcmmung": null,
        "Leistungsaufnahme (SDR)": null,
        "Leistungsaufnahme (Sleep)": null,
        "Marke": null,
        "Neigungswinkelbereich": null,
        "Panel": null,
        "Rahmenst\u00e4rke oben": null,
        "Rahmenst\u00e4rke seitlich": null,
        "Rahmenst\u00e4rke unten": null,
        "Reaktionszeit": "Reaktionszeit",
        "Schwenkwinkelbereich": null,
        "Seitenverh\u00e4ltnis": "Seitenverh\u00e4ltnis",
        "Stromversorgung": null,
        "Thunderbolt": null,
        "USB-Hub Ausgang": null,
        "USB-Hub Eing\u00e4nge USB-B": null,
        "USB-Hub Eing\u00e4nge USB-C": null,
        "VESA": null,
        "Variable Synchronisierung": null
    },
    "TechnikLaden": {
        "Abmessungen": "Abmessungen",
        "Anschl\u00fcsse DVI": null,
        "Anschl\u00fcsse DisplayPort": null,
        "Anschl\u00fcsse HDMI": null,
        "Anschl\u00fcsse Klinke": null,
        "Anschl\u00fcsse LAN": null,
        "Anschl\u00fcsse Mini DisplayPort": null,
        "Anschl\u00fcsse USB-A": null,
        "Anschl\u00fcsse USB-C": null,
        "Anschl\u00fcsse VGA": null,
        "Aufl\u00f6sung": "Aufl\u00f6sung",
        "Ausg\u00e4nge Display": null,
        "Beschichtung": null,
        "Besonderheiten": null,
        "Bilddiagonale (Zoll)": "Bilddiagonale (Zoll)",
        "Bilddiagonale (cm)": "Bilddiagonale (Zoll)",
        "Bildwiederholfrequenz": null,
        "Blickwinkel horizontal": null,
        "Blickwinkel vertikal": null,
        "EAN": null,
        "Energieeffizienzklasse": "Energieeffizienzklasse",
        "Farbe": "Farbe",
        "Farbraum Adobe RGB": null,
        "Farbraum DCI-P3": null,
        "Farbraum NTSC": null,
        "Farbraum REC 2020": null,
        "Farbraum REC 709": null,
        "Farbraum sRGB": null,
        "Farbtiefe": "Farbtiefe",
        "Form": null,
        "Gewicht": "Gewicht",
        "HDR": null,
        "Helligkeit": "Helligkeit",
        "Herstellergarantie": null,
        "H\u00f6henverstellbar": null,
        "Kabel DVI": null,
        "Kabel DisplayPort": null,
        "Kabel HDMI": null,
        "Kabel Strom": null,
        "Kabel VGA": null,
        "Kontrast": null,
        "Kr\u00fcmmung": null,
        "Leistungsaufnahme (SDR)": null,
        "Leistungsaufnahme (Sleep)": null,
        "Marke": null,
        "Neigungswinkelbereich": "Neigungswinkelbereich",
        "Panel": null,
        "Rahmenst\u00e4rke oben": null,
        "Rahmenst\u00e4rke seitlich": null,
        "Rahmenst\u00e4rke unten": null,
        "Reaktionszeit": "Reaktionszeit",
        "Schwenkwinkelbereich": "Schwenkwinkelbereich",
        "Seitenverh\u00e4ltnis": "Seitenverh\u00e4ltnis",
        "Stromversorgung": null,
        "Thunderbolt": null,
        "USB-Hub Ausgang": null,
        "USB-Hub Eing\u00e4nge USB-B": null,
        "USB-Hub Eing\u00e4nge USB-C": null,
        "VESA": null,
        "Variable Synchronisierung": null
    },
    "Universal Versand": {
        "Abmessungen": null,
        "Anschl\u00fcsse DVI": null,
        "Anschl\u00fcsse DisplayPort": "Typ Video-Eingang",
        "Anschl\u00fcsse HDMI": null,
        "Anschl\u00fcsse Klinke": null,
        "Anschl\u00fcsse LAN": null,
        "Anschl\u00fcsse Mini DisplayPort": null,
        "Anschl\u00fcsse USB-A": null,
        "Anschl\u00fcsse USB-C": null,
        "Anschl\u00fcsse VGA": null,
        "Aufl\u00f6sung": "Bildschirmaufl\u00f6sung in Pixel",
        "Ausg\u00e4nge Display": null,
        "Beschichtung": "Bildschirmoberfl\u00e4che",
        "Besonderheiten": null,
        "Bilddiagonale (Zoll)": "Bildschirmdiagonale in Zoll",
        "Bilddiagonale (cm)": null,
        "Bildwiederholfrequenz": "Bildwiederholungsfrequenz",
        "Blickwinkel horizontal": "Betrachtungswinkel horizontal",
        "Blickwinkel vertikal": "Betrachtungswinkel horizontal",
        "EAN": null,
        "Energieeffizienzklasse": "Energieeffizienzklasse",
        "Farbe": "Farbe",
        "Farbraum Adobe RGB": null,
        "Farbraum DCI-P3": null,
        "Farbraum NTSC": null,
        "Farbraum REC 2020": null,
        "Farbraum REC 709": null,
        "Farbraum sRGB": null,
        "Farbtiefe": "Farbtiefe maximal",
        "Form": null,
        "Gewicht": "Gewicht",
        "HDR": "Bildverbesserungssysteme",
        "Helligkeit": "Bildschirmhelligkeit",
        "Herstellergarantie": null,
        "H\u00f6henverstellbar": "H\u00f6he",
        "Kabel DVI": null,
        "Kabel DisplayPort": null,
        "Kabel HDMI": "Lieferumfang",
        "Kabel Strom": null,
        "Kabel VGA": null,
        "Kontrast": "Statisches Kontrastverh\u00e4ltnis",
        "Kr\u00fcmmung": "Geschwungener Bildschirm",
        "Leistungsaufnahme (SDR)": "Stromverbrauch (typisch)",
        "Leistungsaufnahme (Sleep)": null,
        "Marke": null,
        "Neigungswinkelbereich": null,
        "Panel": "Bildschirmtechnologie",
        "Rahmenst\u00e4rke oben": null,
        "Rahmenst\u00e4rke seitlich": null,
        "Rahmenst\u00e4rke unten": null,
        "Reaktionszeit": "Pixel-Reaktionszeit",
        "Schwenkwinkelbereich": null,
        "Seitenverh\u00e4ltnis": "Seitenverh\u00e4ltnis",
        "Stromversorgung": "Stromversorgungsart",
        "Thunderbolt": "Typ Anschluss",
        "USB-Hub Ausgang": null,
        "USB-Hub Eing\u00e4nge USB-B": null,
        "USB-Hub Eing\u00e4nge USB-C": null,
        "VESA": "Standard Wandhalterung (VESA)",
        "Variable Synchronisierung": "Bildverbesserungssysteme"
    },
    "barax": {
        "Abmessungen": "Abmessungen (Breite x Tiefe x H\u00f6he) - mit Standfu\u00df (niedrigste Position)",
        "Anschl\u00fcsse DVI": "Eingangsanschl\u00fcsse",
        "Anschl\u00fcsse DisplayPort": "Eingangsanschl\u00fcsse",
        "Anschl\u00fcsse HDMI": "Eingangsanschl\u00fcsse",
        "Anschl\u00fcsse Klinke": null,
        "Anschl\u00fcsse LAN": null,
        "Anschl\u00fcsse Mini DisplayPort": "Eingangsanschl\u00fcsse",
        "Anschl\u00fcsse USB-A": "Eingangsanschl\u00fcsse",
        "Anschl\u00fcsse USB-C": "Eingangsanschl\u00fcsse",
        "Anschl\u00fcsse VGA": "Eingangsanschl\u00fcsse",
        "Aufl\u00f6sung": "Native Aufl\u00f6sung",
        "Ausg\u00e4nge Display": null,
        "Beschichtung": "Bildschirmbeschichtung",
        "Besonderheiten": "Besonderheiten",
        "Bilddiagonale (Zoll)": null,
        "Bilddiagonale (cm)": null,
        "Bildwiederholfrequenz": "Native Aufl\u00f6sung",
        "Blickwinkel horizontal": "Horizontaler Betrachtungswinkel",
        "Blickwinkel vertikal": "Vertikaler Betrachtungswinkel",
        "EAN": "EAN",
        "Energieeffizienzklasse": "Energie Effizienzklasse",
        "Farbe": "Farbe",
        "Farbraum Adobe RGB": "Farbraum",
        "Farbraum DCI-P3": "Farbraum",
        "Farbraum NTSC": "Farbraum",
        "Farbraum REC 2020": "Farbraum",
        "Farbraum REC 709": "Farbraum",
        "Farbraum sRGB": "Farbraum",
        "Farbtiefe": null,
        "Form": null,
        "Gewicht": "Gewicht",
        "HDR": "HDR-Format",
        "Helligkeit": "Helligkeit",
        "Herstellergarantie": "Services im Bundle",
        "H\u00f6henverstellbar": null,
        "Kabel DVI": "Enthaltene Kabel",
        "Kabel DisplayPort": "Eingangsanschl\u00fcsse",
        "Kabel HDMI": "Enthaltene Kabel",
        "Kabel Strom": "Enthaltene Kabel",
        "Kabel VGA": "Enthaltene Kabel",
        "Kontrast": "Kontrast",
        "Kr\u00fcmmung": null,
        "Leistungsaufnahme (SDR)": "Ausgangsleistung/Kanal",
        "Leistungsaufnahme (Sleep)": "Energierverbrauch Sleep",
        "Marke": "Hersteller",
        "Neigungswinkelbereich": "Neigungswinkel",
        "Panel": "Bildschirmtyp",
        "Rahmenst\u00e4rke oben": null,
        "Rahmenst\u00e4rke seitlich": null,
        "Rahmenst\u00e4rke unten": null,
        "Reaktionszeit": "Reaktionszeit",
        "Schwenkwinkelbereich": "Horizontaler Betrachtungswinkel",
        "Seitenverh\u00e4ltnis": "Seitenverh\u00e4ltnis",
        "Stromversorgung": null,
        "Thunderbolt": "Eingangsanschl\u00fcsse",
        "USB-Hub Ausgang": null,
        "USB-Hub Eing\u00e4nge USB-B": null,
        "USB-Hub Eing\u00e4nge USB-C": null,
        "VESA": "VESA-Halterung",
        "Variable Synchronisierung": "Adaptive-Sync Technologie"
    },
    "bauguru": {
        "Abmessungen": null,
        "Anschl\u00fcsse DVI": null,
        "Anschl\u00fcsse DisplayPort": null,
        "Anschl\u00fcsse HDMI": null,
        "Anschl\u00fcsse Klinke": null,
        "Anschl\u00fcsse LAN": null,
        "Anschl\u00fcsse Mini DisplayPort": null,
        "Anschl\u00fcsse USB-A": null,
        "Anschl\u00fcsse USB-C": null,
        "Anschl\u00fcsse VGA": null,
        "Aufl\u00f6sung": "Aufl\u00f6sung",
        "Ausg\u00e4nge Display": null,
        "Beschichtung": null,
        "Besonderheiten": null,
        "Bilddiagonale (Zoll)": null,
        "Bilddiagonale (cm)": null,
        "Bildwiederholfrequenz": null,
        "Blickwinkel horizontal": null,
        "Blickwinkel vertikal": null,
        "EAN": null,
        "Energieeffizienzklasse": null,
        "Farbe": "Farbe",
        "Farbraum Adobe RGB": null,
        "Farbraum DCI-P3": null,
        "Farbraum NTSC": null,
        "Farbraum REC 2020": null,
        "Farbraum REC 709": null,
        "Farbraum sRGB": null,
        "Farbtiefe": null,
        "Form": "Form",
        "Gewicht": "Gewicht",
        "HDR": null,
        "Helligkeit": null,
        "Herstellergarantie": null,
        "H\u00f6henverstellbar": null,
        "Kabel DVI": null,
        "Kabel DisplayPort": null,
        "Kabel HDMI": null,
        "Kabel Strom": null,
        "Kabel VGA": null,
        "Kontrast": null,
        "Kr\u00fcmmung": null,
        "Leistungsaufnahme (SDR)": null,
        "Leistungsaufnahme (Sleep)": null,
        "Marke": null,
        "Neigungswinkelbereich": null,
        "Panel": null,
        "Rahmenst\u00e4rke oben": null,
        "Rahmenst\u00e4rke seitlich": null,
        "Rahmenst\u00e4rke unten": null,
        "Reaktionszeit": "Reaktionszeit",
        "Schwenkwinkelbereich": null,
        "Seitenverh\u00e4ltnis": "Seitenverh\u00e4ltnis",
        "Stromversorgung": null,
        "Thunderbolt": null,
        "USB-Hub Ausgang": null,
        "USB-Hub Eing\u00e4nge USB-B": null,
        "USB-Hub Eing\u00e4nge USB-C": null,
        "VESA": "VESA",
        "Variable Synchronisierung": null
    },
    "computeruniverse.at": {
        "Abmessungen": null,
        "Anschl\u00fcsse DVI": "DVI Eingang",
        "Anschl\u00fcsse DisplayPort": "DisplayPort Eingang",
        "Anschl\u00fcsse HDMI": "HDMI Eingang",
        "Anschl\u00fcsse Klinke": null,
        "Anschl\u00fcsse LAN": null,
        "Anschl\u00fcsse Mini DisplayPort": "DisplayPort Eingang",
        "Anschl\u00fcsse USB-A": null,
        "Anschl\u00fcsse USB-C": null,
        "Anschl\u00fcsse VGA": "VGA Eingang",
        "Aufl\u00f6sung": "Aufl\u00f6sung",
        "Ausg\u00e4nge Display": null,
        "Beschichtung": "Displayoberfl\u00e4che",
        "Besonderheiten": "Besonderheiten",
        "Bilddiagonale (Zoll)": "Bilddiagonale",
        "Bilddiagonale (cm)": "Bilddiagonale",
        "Bildwiederholfrequenz": "Maximale Refresh-Rate",
        "Blickwinkel horizontal": "Betrachtungswinkel",
        "Blickwinkel vertikal": "Betrachtungswinkel",
        "EAN": null,
        "Energieeffizienzklasse": "Energieeffizienzklasse",
        "Farbe": "Farbe",
        "Farbraum Adobe RGB": null,
        "Farbraum DCI-P3": null,
        "Farbraum NTSC": null,
        "Farbraum REC 2020": null,
        "Farbraum REC 709": null,
        "Farbraum sRGB": null,
        "Farbtiefe": null,
        "Form": null,
        "Gewicht": null,
        "HDR": "HDR",
        "Helligkeit": "Helligkeit (cd/m\u00b2)",
        "Herstellergarantie": null,
        "H\u00f6henverstellbar": null,
        "Kabel DVI": null,
        "Kabel DisplayPort": "DisplayPort Eingang",
        "Kabel HDMI": null,
        "Kabel Strom": null,
        "Kabel VGA": null,
        "Kontrast": "Kontrastverh\u00e4ltnis",
        "Kr\u00fcmmung": null,
        "Leistungsaufnahme (SDR)": null,
        "Leistungsaufnahme (Sleep)": null,
        "Marke": null,
        "Neigungswinkelbereich": null,
        "Panel": "Paneltyp",
        "Rahmenst\u00e4rke oben": null,
        "Rahmenst\u00e4rke seitlich": null,
        "Rahmenst\u00e4rke unten": null,
        "Reaktionszeit": "Reaktionszeit",
        "Schwenkwinkelbereich": null,
        "Seitenverh\u00e4ltnis": "Seitenverh\u00e4ltnis",
        "Stromversorgung": null,
        "Thunderbolt": "Thunderbolt Eingang",
        "USB-Hub Ausgang": "USB-Hub (Out)",
        "USB-Hub Eing\u00e4nge USB-B": "USB-Hub (Out)",
        "USB-Hub Eing\u00e4nge USB-C": "USB Typ C Eingang",
        "VESA": "Wandmontage m\u00f6glich",
        "Variable Synchronisierung": null
    },
    "cw-mobile.de": {
        "Abmessungen": null,
        "Anschl\u00fcsse DVI": null,
        "Anschl\u00fcsse DisplayPort": null,
        "Anschl\u00fcsse HDMI": null,
        "Anschl\u00fcsse Klinke": null,
        "Anschl\u00fcsse LAN": null,
        "Anschl\u00fcsse Mini DisplayPort": null,
        "Anschl\u00fcsse USB-A": null,
        "Anschl\u00fcsse USB-C": null,
        "Anschl\u00fcsse VGA": null,
        "Aufl\u00f6sung": null,
        "Ausg\u00e4nge Display": null,
        "Beschichtung": null,
        "Besonderheiten": "Besonderheiten",
        "Bilddiagonale (Zoll)": null,
        "Bilddiagonale (cm)": null,
        "Bildwiederholfrequenz": "Bildwiederholfrequenz",
        "Blickwinkel horizontal": null,
        "Blickwinkel vertikal": null,
        "EAN": null,
        "Energieeffizienzklasse": "Energieeffizienzklasse",
        "Farbe": "Farbe",
        "Farbraum Adobe RGB": null,
        "Farbraum DCI-P3": null,
        "Farbraum NTSC": null,
        "Farbraum REC 2020": null,
        "Farbraum REC 709": null,
        "Farbraum sRGB": null,
        "Farbtiefe": null,
        "Form": null,
        "Gewicht": "Gewicht",
        "HDR": null,
        "Helligkeit": "Helligkeit",
        "Herstellergarantie": null,
        "H\u00f6henverstellbar": null,
        "Kabel DVI": null,
        "Kabel DisplayPort": null,
        "Kabel HDMI": null,
        "Kabel Strom": null,
        "Kabel VGA": null,
        "Kontrast": "Kontrast",
        "Kr\u00fcmmung": null,
        "Leistungsaufnahme (SDR)": null,
        "Leistungsaufnahme (Sleep)": null,
        "Marke": "Marke",
        "Neigungswinkelbereich": null,
        "Panel": null,
        "Rahmenst\u00e4rke oben": null,
        "Rahmenst\u00e4rke seitlich": null,
        "Rahmenst\u00e4rke unten": null,
        "Reaktionszeit": "Reaktionszeit",
        "Schwenkwinkelbereich": null,
        "Seitenverh\u00e4ltnis": "Seitenverh\u00e4ltnis",
        "Stromversorgung": "Stromversorgung",
        "Thunderbolt": null,
        "USB-Hub Ausgang": null,
        "USB-Hub Eing\u00e4nge USB-B": null,
        "USB-Hub Eing\u00e4nge USB-C": null,
        "VESA": null,
        "Variable Synchronisierung": null
    },
    "e-tec.at": {
        "Abmessungen": null,
        "Anschl\u00fcsse DVI": null,
        "Anschl\u00fcsse DisplayPort": null,
        "Anschl\u00fcsse HDMI": null,
        "Anschl\u00fcsse Klinke": "Audio",
        "Anschl\u00fcsse LAN": "Weitere Anschl\u00fcsse",
        "Anschl\u00fcsse Mini DisplayPort": null,
        "Anschl\u00fcsse USB-A": "Stromversorgung",
        "Anschl\u00fcsse USB-C": "Stromversorgung",
        "Anschl\u00fcsse VGA": null,
        "Aufl\u00f6sung": "Aufl\u00f6sung",
        "Ausg\u00e4nge Display": null,
        "Beschichtung": "Beschichtung",
        "Besonderheiten": "Besonderheiten",
        "Bilddiagonale (Zoll)": null,
        "Bilddiagonale (cm)": null,
        "Bildwiederholfrequenz": "Bildwiederholfrequenz",
        "Blickwinkel horizontal": null,
        "Blickwinkel vertikal": null,
        "EAN": null,
        "Energieeffizienzklasse": "Energieeffizienzklasse HDR (A bis G)",
        "Farbe": "Farbe",
        "Farbraum Adobe RGB": null,
        "Farbraum DCI-P3": null,
        "Farbraum NTSC": null,
        "Farbraum REC 2020": null,
        "Farbraum REC 709": null,
        "Farbraum sRGB": null,
        "Farbtiefe": "Farbtiefe",
        "Form": "Form",
        "Gewicht": "Gewicht",
        "HDR": "HDR",
        "Helligkeit": "Helligkeit",
        "Herstellergarantie": "Herstellergarantie",
        "H\u00f6henverstellbar": null,
        "Kabel DVI": null,
        "Kabel DisplayPort": null,
        "Kabel HDMI": null,
        "Kabel Strom": null,
        "Kabel VGA": null,
        "Kontrast": "Kontrast - statisch",
        "Kr\u00fcmmung": null,
        "Leistungsaufnahme (SDR)": null,
        "Leistungsaufnahme (Sleep)": null,
        "Marke": null,
        "Neigungswinkelbereich": null,
        "Panel": "Panel",
        "Rahmenst\u00e4rke oben": null,
        "Rahmenst\u00e4rke seitlich": null,
        "Rahmenst\u00e4rke unten": null,
        "Reaktionszeit": "Reaktionszeit - GtG",
        "Schwenkwinkelbereich": null,
        "Seitenverh\u00e4ltnis": "Seitenverh\u00e4ltnis",
        "Stromversorgung": "Stromversorgung",
        "Thunderbolt": "USB-Hub In",
        "USB-Hub Ausgang": "USB-Hub Out",
        "USB-Hub Eing\u00e4nge USB-B": "USB-Hub In",
        "USB-Hub Eing\u00e4nge USB-C": null,
        "VESA": "VESA",
        "Variable Synchronisierung": "VRR (Variable Refresh Rate)"
    },
    "galaxus.at": {
        "Abmessungen": null,
        "Anschl\u00fcsse DVI": null,
        "Anschl\u00fcsse DisplayPort": null,
        "Anschl\u00fcsse HDMI": null,
        "Anschl\u00fcsse Klinke": null,
        "Anschl\u00fcsse LAN": null,
        "Anschl\u00fcsse Mini DisplayPort": null,
        "Anschl\u00fcsse USB-A": "Daten-Anschl\u00fcsse",
        "Anschl\u00fcsse USB-C": "Daten-Anschl\u00fcsse",
        "Anschl\u00fcsse VGA": "Steckertyp",
        "Aufl\u00f6sung": null,
        "Ausg\u00e4nge Display": null,
        "Beschichtung": null,
        "Besonderheiten": null,
        "Bilddiagonale (Zoll)": null,
        "Bilddiagonale (cm)": null,
        "Bildwiederholfrequenz": "Bildwiederholfrequenz",
        "Blickwinkel horizontal": null,
        "Blickwinkel vertikal": null,
        "EAN": null,
        "Energieeffizienzklasse": null,
        "Farbe": null,
        "Farbraum Adobe RGB": null,
        "Farbraum DCI-P3": null,
        "Farbraum NTSC": null,
        "Farbraum REC 2020": null,
        "Farbraum REC 709": null,
        "Farbraum sRGB": null,
        "Farbtiefe": null,
        "Form": null,
        "Gewicht": null,
        "HDR": null,
        "Helligkeit": "Helligkeit",
        "Herstellergarantie": null,
        "H\u00f6henverstellbar": "Reaktionszeit (grau zu grau)",
        "Kabel DVI": null,
        "Kabel DisplayPort": null,
        "Kabel HDMI": null,
        "Kabel Strom": null,
        "Kabel VGA": null,
        "Kontrast": null,
        "Kr\u00fcmmung": null,
        "Leistungsaufnahme (SDR)": null,
        "Leistungsaufnahme (Sleep)": null,
        "Marke": null,
        "Neigungswinkelbereich": null,
        "Panel": null,
        "Rahmenst\u00e4rke oben": null,
        "Rahmenst\u00e4rke seitlich": null,
        "Rahmenst\u00e4rke unten": null,
        "Reaktionszeit": "Reaktionszeit (grau zu grau)",
        "Schwenkwinkelbereich": null,
        "Seitenverh\u00e4ltnis": null,
        "Stromversorgung": null,
        "Thunderbolt": null,
        "USB-Hub Ausgang": null,
        "USB-Hub Eing\u00e4nge USB-B": null,
        "USB-Hub Eing\u00e4nge USB-C": null,
        "VESA": null,
        "Variable Synchronisierung": null
    },
    "haym.infotec": {
        "Abmessungen": null,
        "Anschl\u00fcsse DVI": null,
        "Anschl\u00fcsse DisplayPort": null,
        "Anschl\u00fcsse HDMI": null,
        "Anschl\u00fcsse Klinke": null,
        "Anschl\u00fcsse LAN": null,
        "Anschl\u00fcsse Mini DisplayPort": null,
        "Anschl\u00fcsse USB-A": null,
        "Anschl\u00fcsse USB-C": null,
        "Anschl\u00fcsse VGA": null,
        "Aufl\u00f6sung": "Aufl\u00f6sung",
        "Ausg\u00e4nge Display": null,
        "Beschichtung": null,
        "Besonderheiten": null,
        "Bilddiagonale (Zoll)": "Bildschirmdiagonale/Zoll",
        "Bilddiagonale (cm)": "Bildschirmdiagonale/cm",
        "Bildwiederholfrequenz": null,
        "Blickwinkel horizontal": null,
        "Blickwinkel vertikal": null,
        "EAN": null,
        "Energieeffizienzklasse": "Energieeffizienzklasse",
        "Farbe": null,
        "Farbraum Adobe RGB": null,
        "Farbraum DCI-P3": null,
        "Farbraum NTSC": null,
        "Farbraum REC 2020": null,
        "Farbraum REC 709": null,
        "Farbraum sRGB": null,
        "Farbtiefe": null,
        "Form": null,
        "Gewicht": null,
        "HDR": null,
        "Helligkeit": "Helligkeit",
        "Herstellergarantie": "Herstellergarantie",
        "H\u00f6henverstellbar": "Bildschirmdiagonale/cm",
        "Kabel DVI": null,
        "Kabel DisplayPort": null,
        "Kabel HDMI": null,
        "Kabel Strom": null,
        "Kabel VGA": null,
        "Kontrast": null,
        "Kr\u00fcmmung": null,
        "Leistungsaufnahme (SDR)": null,
        "Leistungsaufnahme (Sleep)": null,
        "Marke": null,
        "Neigungswinkelbereich": null,
        "Panel": "Paneltyp",
        "Rahmenst\u00e4rke oben": null,
        "Rahmenst\u00e4rke seitlich": null,
        "Rahmenst\u00e4rke unten": null,
        "Reaktionszeit": "Reaktionszeit",
        "Schwenkwinkelbereich": null,
        "Seitenverh\u00e4ltnis": null,
        "Stromversorgung": null,
        "Thunderbolt": null,
        "USB-Hub Ausgang": null,
        "USB-Hub Eing\u00e4nge USB-B": null,
        "USB-Hub Eing\u00e4nge USB-C": null,
        "VESA": "VESA-Bohrung",
        "Variable Synchronisierung": null
    },
    "ms-it-beratung": {
        "Abmessungen": null,
        "Anschl\u00fcsse DVI": null,
        "Anschl\u00fcsse DisplayPort": null,
        "Anschl\u00fcsse HDMI": null,
        "Anschl\u00fcsse Klinke": null,
        "Anschl\u00fcsse LAN": null,
        "Anschl\u00fcsse Mini DisplayPort": null,
        "Anschl\u00fcsse USB-A": null,
        "Anschl\u00fcsse USB-C": null,
        "Anschl\u00fcsse VGA": null,
        "Aufl\u00f6sung": "Aufl\u00f6sung",
        "Ausg\u00e4nge Display": null,
        "Beschichtung": null,
        "Besonderheiten": null,
        "Bilddiagonale (Zoll)": null,
        "Bilddiagonale (cm)": null,
        "Bildwiederholfrequenz": null,
        "Blickwinkel horizontal": null,
        "Blickwinkel vertikal": null,
        "EAN": null,
        "Energieeffizienzklasse": "Energieeffizienzklasse",
        "Farbe": "Farbe",
        "Farbraum Adobe RGB": null,
        "Farbraum DCI-P3": null,
        "Farbraum NTSC": null,
        "Farbraum REC 2020": null,
        "Farbraum REC 709": null,
        "Farbraum sRGB": null,
        "Farbtiefe": "Farbtiefe",
        "Form": null,
        "Gewicht": "Gewicht",
        "HDR": "HDR",
        "Helligkeit": "Helligkeit",
        "Herstellergarantie": "Herstellergarantie",
        "H\u00f6henverstellbar": null,
        "Kabel DVI": null,
        "Kabel DisplayPort": null,
        "Kabel HDMI": null,
        "Kabel Strom": null,
        "Kabel VGA": null,
        "Kontrast": "Kontrast",
        "Kr\u00fcmmung": "Kr\u00fcmmung",
        "Leistungsaufnahme (SDR)": null,
        "Leistungsaufnahme (Sleep)": null,
        "Marke": null,
        "Neigungswinkelbereich": "Neigungswinkelbereich",
        "Panel": "Panel",
        "Rahmenst\u00e4rke oben": null,
        "Rahmenst\u00e4rke seitlich": null,
        "Rahmenst\u00e4rke unten": null,
        "Reaktionszeit": "Reaktionszeit",
        "Schwenkwinkelbereich": "Schwenkwinkelbereich",
        "Seitenverh\u00e4ltnis": "Seitenverh\u00e4ltnis",
        "Stromversorgung": "Stromversorgung",
        "Thunderbolt": null,
        "USB-Hub Ausgang": null,
        "USB-Hub Eing\u00e4nge USB-B": null,
        "USB-Hub Eing\u00e4nge USB-C": null,
        "VESA": "VESA",
        "Variable Synchronisierung": null
    },
    "mylemon.at": {
        "Abmessungen": null,
        "Anschl\u00fcsse DVI": "Mitgelieferte Kabel",
        "Anschl\u00fcsse DisplayPort": "Mitgelieferte Kabel",
        "Anschl\u00fcsse HDMI": "Mitgelieferte Kabel",
        "Anschl\u00fcsse Klinke": null,
        "Anschl\u00fcsse LAN": "Mitgelieferte Kabel",
        "Anschl\u00fcsse Mini DisplayPort": "Mitgelieferte Kabel",
        "Anschl\u00fcsse USB-A": null,
        "Anschl\u00fcsse USB-C": null,
        "Anschl\u00fcsse VGA": "Mitgelieferte Kabel",
        "Aufl\u00f6sung": "Unterst\u00fctzte Grafik-Aufl\u00f6sungen",
        "Ausg\u00e4nge Display": null,
        "Beschichtung": "Display-Oberfl\u00e4che",
        "Besonderheiten": "Besonderheiten",
        "Bilddiagonale (Zoll)": "Bildschirmdiagonale",
        "Bilddiagonale (cm)": "Bildschirmdiagonale",
        "Bildwiederholfrequenz": "Maximale Bildwiederholrate",
        "Blickwinkel horizontal": "Blickwinkel, horizontal",
        "Blickwinkel vertikal": "Blickwinkel, vertikal",
        "EAN": "EAN",
        "Energieeffizienzklasse": "Energieeffizienzklasse (SDR)",
        "Farbe": "Produktfarbe",
        "Farbraum Adobe RGB": null,
        "Farbraum DCI-P3": "Farbskala",
        "Farbraum NTSC": null,
        "Farbraum REC 2020": null,
        "Farbraum REC 709": null,
        "Farbraum sRGB": "sRGB Abdeckung (klassisch)",
        "Farbtiefe": "Farbintensit\u00e4t",
        "Form": "Bildschirmform",
        "Gewicht": "Gewicht (mit St\u00e4nder)",
        "HDR": "Zertifizierung",
        "Helligkeit": "Helligkeit (typisch)",
        "Herstellergarantie": null,
        "H\u00f6henverstellbar": "H\u00f6heneinstellung",
        "Kabel DVI": "Mitgelieferte Kabel",
        "Kabel DisplayPort": "Mitgelieferte Kabel",
        "Kabel HDMI": "Mitgelieferte Kabel",
        "Kabel Strom": "Mitgelieferte Kabel",
        "Kabel VGA": "Mitgelieferte Kabel",
        "Kontrast": "Kontrastverh\u00e4ltnis",
        "Kr\u00fcmmung": "Bewertung der Bildschirmkr\u00fcmmung",
        "Leistungsaufnahme (SDR)": null,
        "Leistungsaufnahme (Sleep)": "Stromverbrauch (Standby)",
        "Marke": null,
        "Neigungswinkelbereich": "Neigungswinkelbereich",
        "Panel": "Panel-Typ",
        "Rahmenst\u00e4rke oben": "Bezel Weite (top)",
        "Rahmenst\u00e4rke seitlich": "Bezel Weite (side)",
        "Rahmenst\u00e4rke unten": "Bezel Weite (bottom)",
        "Reaktionszeit": "Reaktionszeit",
        "Schwenkwinkelbereich": "Pivot Winkel",
        "Seitenverh\u00e4ltnis": "Natives Seitenverh\u00e4ltnis",
        "Stromversorgung": null,
        "Thunderbolt": "Mitgelieferte Kabel",
        "USB-Hub Ausgang": null,
        "USB-Hub Eing\u00e4nge USB-B": null,
        "USB-Hub Eing\u00e4nge USB-C": "Mitgelieferte Kabel",
        "VESA": "Panel-Montage-Schnittstelle",
        "Variable Synchronisierung": "AMD FreeSync-Typ"
    },
    "office-partner (AT)": {
        "Abmessungen": null,
        "Anschl\u00fcsse DVI": null,
        "Anschl\u00fcsse DisplayPort": null,
        "Anschl\u00fcsse HDMI": null,
        "Anschl\u00fcsse Klinke": null,
        "Anschl\u00fcsse LAN": null,
        "Anschl\u00fcsse Mini DisplayPort": null,
        "Anschl\u00fcsse USB-A": null,
        "Anschl\u00fcsse USB-C": null,
        "Anschl\u00fcsse VGA": null,
        "Aufl\u00f6sung": null,
        "Ausg\u00e4nge Display": null,
        "Beschichtung": null,
        "Besonderheiten": null,
        "Bilddiagonale (Zoll)": null,
        "Bilddiagonale (cm)": null,
        "Bildwiederholfrequenz": null,
        "Blickwinkel horizontal": null,
        "Blickwinkel vertikal": null,
        "EAN": null,
        "Energieeffizienzklasse": "Energieeffizienzklasse",
        "Farbe": null,
        "Farbraum Adobe RGB": null,
        "Farbraum DCI-P3": null,
        "Farbraum NTSC": null,
        "Farbraum REC 2020": null,
        "Farbraum REC 709": null,
        "Farbraum sRGB": null,
        "Farbtiefe": null,
        "Form": null,
        "Gewicht": "Gewicht",
        "HDR": null,
        "Helligkeit": null,
        "Herstellergarantie": null,
        "H\u00f6henverstellbar": null,
        "Kabel DVI": null,
        "Kabel DisplayPort": null,
        "Kabel HDMI": null,
        "Kabel Strom": null,
        "Kabel VGA": null,
        "Kontrast": null,
        "Kr\u00fcmmung": null,
        "Leistungsaufnahme (SDR)": null,
        "Leistungsaufnahme (Sleep)": null,
        "Marke": null,
        "Neigungswinkelbereich": null,
        "Panel": null,
        "Rahmenst\u00e4rke oben": null,
        "Rahmenst\u00e4rke seitlich": null,
        "Rahmenst\u00e4rke unten": null,
        "Reaktionszeit": "Reaktionszeit",
        "Schwenkwinkelbereich": null,
        "Seitenverh\u00e4ltnis": "Seitenverh\u00e4ltnis",
        "Stromversorgung": null,
        "Thunderbolt": null,
        "USB-Hub Ausgang": null,
        "USB-Hub Eing\u00e4nge USB-B": null,
        "USB-Hub Eing\u00e4nge USB-C": null,
        "VESA": null,
        "Variable Synchronisierung": null
    },
    "playox (AT)": {
        "Abmessungen": null,
        "Anschl\u00fcsse DVI": null,
        "Anschl\u00fcsse DisplayPort": null,
        "Anschl\u00fcsse HDMI": null,
        "Anschl\u00fcsse Klinke": null,
        "Anschl\u00fcsse LAN": null,
        "Anschl\u00fcsse Mini DisplayPort": null,
        "Anschl\u00fcsse USB-A": null,
        "Anschl\u00fcsse USB-C": null,
        "Anschl\u00fcsse VGA": null,
        "Aufl\u00f6sung": null,
        "Ausg\u00e4nge Display": null,
        "Beschichtung": null,
        "Besonderheiten": null,
        "Bilddiagonale (Zoll)": null,
        "Bilddiagonale (cm)": null,
        "Bildwiederholfrequenz": null,
        "Blickwinkel horizontal": null,
        "Blickwinkel vertikal": null,
        "EAN": null,
        "Energieeffizienzklasse": "Energieeffizienzklasse",
        "Farbe": null,
        "Farbraum Adobe RGB": null,
        "Farbraum DCI-P3": null,
        "Farbraum NTSC": null,
        "Farbraum REC 2020": null,
        "Farbraum REC 709": null,
        "Farbraum sRGB": null,
        "Farbtiefe": null,
        "Form": null,
        "Gewicht": "Gewicht",
        "HDR": null,
        "Helligkeit": null,
        "Herstellergarantie": null,
        "H\u00f6henverstellbar": null,
        "Kabel DVI": null,
        "Kabel DisplayPort": null,
        "Kabel HDMI": null,
        "Kabel Strom": null,
        "Kabel VGA": null,
        "Kontrast": null,
        "Kr\u00fcmmung": null,
        "Leistungsaufnahme (SDR)": null,
        "Leistungsaufnahme (Sleep)": null,
        "Marke": null,
        "Neigungswinkelbereich": null,
        "Panel": null,
        "Rahmenst\u00e4rke oben": null,
        "Rahmenst\u00e4rke seitlich": null,
        "Rahmenst\u00e4rke unten": null,
        "Reaktionszeit": "Reaktionszeit",
        "Schwenkwinkelbereich": null,
        "Seitenverh\u00e4ltnis": "Seitenverh\u00e4ltnis",
        "Stromversorgung": null,
        "Thunderbolt": null,
        "USB-Hub Ausgang": null,
        "USB-Hub Eing\u00e4nge USB-B": null,
        "USB-Hub Eing\u00e4nge USB-C": null,
        "VESA": null,
        "Variable Synchronisierung": null
    }
}