{
    "Alternate.at": {
        "Abmessungen": [
            "Abmessungen",
            -1
        ],
        "Anschl\u00fcsse DVI": [
            "Anschl\u00fcsse",
            83
        ],
        "Anschl\u00fcsse DisplayPort": [
            "Anschl\u00fcsse",
            76
        ],
        "Anschl\u00fcsse HDMI": [
            "Anschl\u00fcsse",
            80
        ],
        "Anschl\u00fcsse Klinke": null,
        "Anschl\u00fcsse LAN": [
            "Anschl\u00fcsse",
            83
        ],
        "Anschl\u00fcsse Mini DisplayPort": null,
        "Anschl\u00fcsse USB-A": [
            "Anschl\u00fcsse",
            77
        ],
        "Anschl\u00fcsse USB-C": [
            "Anschl\u00fcsse",
            77
        ],
        "Anschl\u00fcsse VGA": [
            "Anschl\u00fcsse",
            83
        ],
        "Aufl\u00f6sung": null,
        "Ausg\u00e4nge Display": null,
        "Beschichtung": null,
        "Besonderheiten": null,
        "Bilddiagonale (Zoll)": null,
        "Bilddiagonale (cm)": null,
        "Bildwiederholfrequenz": null,
        "Blickwinkel horizontal": null,
        "Blickwinkel vertikal": null,
        "EAN": [
            "EAN",
            100
        ],
        "Energieeffizienzklasse": [
            "Energieeffizienzklasse (SDR)",
            88
        ],
        "Farbe": [
            "Farbe",
            100
        ],
        "Farbraum Adobe RGB": null,
        "Farbraum DCI-P3": null,
        "Farbraum NTSC": null,
        "Farbraum REC 2020": null,
        "Farbraum REC 709": null,
        "Farbraum sRGB": null,
        "Farbtiefe": null,
        "Form": null,
        "Gewicht": [
            "Gewicht",
            100
        ],
        "HDR": null,
        "Helligkeit": null,
        "Herstellergarantie": null,
        "H\u00f6henverstellbar": [
            "Abmessungen",
            80
        ],
        "Kabel DVI": null,
        "Kabel DisplayPort": null,
        "Kabel HDMI": null,
        "Kabel Strom": null,
        "Kabel VGA": null,
        "Kontrast": null,
        "Kr\u00fcmmung": null,
        "Leistungsaufnahme (SDR)": [
            "Leistungsaufnahme im Bereitschafts- und Aus-Zustand",
            80
        ],
        "Leistungsaufnahme (Sleep)": [
            "Leistungsaufnahme im Bereitschafts- und Aus-Zustand",
            88
        ],
        "Marke": null,
        "Neigungswinkelbereich": null,
        "Panel": null,
        "Rahmenst\u00e4rke oben": null,
        "Rahmenst\u00e4rke seitlich": null,
        "Rahmenst\u00e4rke unten": null,
        "Reaktionszeit": null,
        "Schwenkwinkelbereich": null,
        "Seitenverh\u00e4ltnis": null,
        "Stromversorgung": [
            "Stromversorgung",
            100
        ],
        "Thunderbolt": null,
        "USB-Hub Ausgang": null,
        "USB-Hub Eing\u00e4nge USB-B": null,
        "USB-Hub Eing\u00e4nge USB-C": null,
        "VESA": null,
        "Variable Synchronisierung": [
            "",
            100
        ]
    },
    "BA-Computer": {
        "Abmessungen": null,
        "Anschl\u00fcsse DVI": null,
        "Anschl\u00fcsse DisplayPort": null,
        "Anschl\u00fcsse HDMI": null,
        "Anschl\u00fcsse Klinke": null,
        "Anschl\u00fcsse LAN": null,
        "Anschl\u00fcsse Mini DisplayPort": null,
        "Anschl\u00fcsse USB-A": null,
        "Anschl\u00fcsse USB-C": null,
        "Anschl\u00fcsse VGA": null,
        "Aufl\u00f6sung": null,
        "Ausg\u00e4nge Display": null,
        "Beschichtung": null,
        "Besonderheiten": null,
        "Bilddiagonale (Zoll)": null,
        "Bilddiagonale (cm)": [
            "Bildschirmdiagonale",
            -1
        ],
        "Bildwiederholfrequenz": null,
        "Blickwinkel horizontal": null,
        "Blickwinkel vertikal": null,
        "EAN": null,
        "Energieeffizienzklasse": [
            "Energieeffizienzklasse (SDR)",
            88
        ],
        "Farbe": [
            "Produktfarbe",
            86
        ],
        "Farbraum Adobe RGB": null,
        "Farbraum DCI-P3": null,
        "Farbraum NTSC": null,
        "Farbraum REC 2020": null,
        "Farbraum REC 709": null,
        "Farbraum sRGB": null,
        "Farbtiefe": null,
        "Form": null,
        "Gewicht": null,
        "HDR": null,
        "Helligkeit": [
            "Helligkeit (typisch)",
            78
        ],
        "Herstellergarantie": [
            "Gew\u00e4hrleistungsfrist",
            88
        ],
        "H\u00f6henverstellbar": null,
        "Kabel DVI": null,
        "Kabel DisplayPort": null,
        "Kabel HDMI": null,
        "Kabel Strom": null,
        "Kabel VGA": null,
        "Kontrast": null,
        "Kr\u00fcmmung": null,
        "Leistungsaufnahme (SDR)": null,
        "Leistungsaufnahme (Sleep)": null,
        "Marke": null,
        "Neigungswinkelbereich": null,
        "Panel": [
            "Panel-Typ",
            100
        ],
        "Rahmenst\u00e4rke oben": null,
        "Rahmenst\u00e4rke seitlich": null,
        "Rahmenst\u00e4rke unten": null,
        "Reaktionszeit": [
            "Reaktionszeit",
            100
        ],
        "Schwenkwinkelbereich": null,
        "Seitenverh\u00e4ltnis": [
            "Natives Seitenverh\u00e4ltnis",
            80
        ],
        "Stromversorgung": null,
        "Thunderbolt": null,
        "USB-Hub Ausgang": null,
        "USB-Hub Eing\u00e4nge USB-B": null,
        "USB-Hub Eing\u00e4nge USB-C": null,
        "VESA": [
            "Panel-Montage-Schnittstelle",
            100
        ],
        "Variable Synchronisierung": null
    },
    "DiTech.at": {
        "Abmessungen": null,
        "Anschl\u00fcsse DVI": null,
        "Anschl\u00fcsse DisplayPort": [
            "Anschl\u00fcsse - DisplayPort 1.2",
            -1
        ],
        "Anschl\u00fcsse HDMI": [
            "Anschl\u00fcsse - HDMI 1.4",
            83
        ],
        "Anschl\u00fcsse Klinke": [
            "Audio",
            100
        ],
        "Anschl\u00fcsse LAN": null,
        "Anschl\u00fcsse Mini DisplayPort": [
            "Anschl\u00fcsse - DisplayPort 1.2",
            84
        ],
        "Anschl\u00fcsse USB-A": [
            "USB-Hub Out",
            80
        ],
        "Anschl\u00fcsse USB-C": [
            "USB-Hub In",
            80
        ],
        "Anschl\u00fcsse VGA": null,
        "Aufl\u00f6sung": [
            "Aufl\u00f6sung",
            100
        ],
        "Ausg\u00e4nge Display": null,
        "Beschichtung": [
            "Beschichtung",
            100
        ],
        "Besonderheiten": [
            "Besonderheiten",
            100
        ],
        "Bilddiagonale (Zoll)": null,
        "Bilddiagonale (cm)": null,
        "Bildwiederholfrequenz": [
            "Bildwiederholfrequenz",
            100
        ],
        "Blickwinkel horizontal": null,
        "Blickwinkel vertikal": null,
        "EAN": null,
        "Energieeffizienzklasse": null,
        "Farbe": [
            "Farbe",
            100
        ],
        "Farbraum Adobe RGB": [
            "Farbraum - Adobe RGB",
            95
        ],
        "Farbraum DCI-P3": [
            "Farbraum - DCI-P3",
            94
        ],
        "Farbraum NTSC": null,
        "Farbraum REC 2020": [
            "Farbraum - REC 709",
            80
        ],
        "Farbraum REC 709": [
            "Farbraum - REC 709",
            94
        ],
        "Farbraum sRGB": [
            "Farbraum - sRGB",
            93
        ],
        "Farbtiefe": [
            "Farbtiefe",
            100
        ],
        "Form": [
            "Form",
            100
        ],
        "Gewicht": [
            "Gewicht",
            100
        ],
        "HDR": [
            "HDR",
            100
        ],
        "Helligkeit": [
            "Helligkeit",
            100
        ],
        "Herstellergarantie": [
            "Herstellergarantie",
            100
        ],
        "H\u00f6henverstellbar": null,
        "Kabel DVI": null,
        "Kabel DisplayPort": null,
        "Kabel HDMI": null,
        "Kabel Strom": null,
        "Kabel VGA": null,
        "Kontrast": [
            "Kontrast - statisch",
            92
        ],
        "Kr\u00fcmmung": null,
        "Leistungsaufnahme (SDR)": [
            "Leistungsaufnahme",
            85
        ],
        "Leistungsaufnahme (Sleep)": [
            "Leistungsaufnahme",
            81
        ],
        "Marke": null,
        "Neigungswinkelbereich": null,
        "Panel": [
            "Panel",
            100
        ],
        "Rahmenst\u00e4rke oben": null,
        "Rahmenst\u00e4rke seitlich": null,
        "Rahmenst\u00e4rke unten": null,
        "Reaktionszeit": [
            "Reaktionszeit - GtG",
            81
        ],
        "Schwenkwinkelbereich": null,
        "Seitenverh\u00e4ltnis": [
            "Seitenverh\u00e4ltnis",
            100
        ],
        "Stromversorgung": [
            "Stromversorgung",
            100
        ],
        "Thunderbolt": null,
        "USB-Hub Ausgang": null,
        "USB-Hub Eing\u00e4nge USB-B": [
            "USB-Hub In",
            92
        ],
        "USB-Hub Eing\u00e4nge USB-C": null,
        "VESA": [
            "VESA",
            100
        ],
        "Variable Synchronisierung": null
    },
    "ElectronicShop24": {
        "Abmessungen": [
            "Abmessungen (Breite x Tiefe x H\u00f6he)",
            -1
        ],
        "Anschl\u00fcsse DVI": null,
        "Anschl\u00fcsse DisplayPort": null,
        "Anschl\u00fcsse HDMI": null,
        "Anschl\u00fcsse Klinke": null,
        "Anschl\u00fcsse LAN": null,
        "Anschl\u00fcsse Mini DisplayPort": null,
        "Anschl\u00fcsse USB-A": null,
        "Anschl\u00fcsse USB-C": null,
        "Anschl\u00fcsse VGA": null,
        "Aufl\u00f6sung": [
            "Aufl\u00f6sung",
            100
        ],
        "Ausg\u00e4nge Display": null,
        "Beschichtung": null,
        "Besonderheiten": [
            "Besonderheiten",
            100
        ],
        "Bilddiagonale (Zoll)": [
            "Bilddiagonale (Zoll)",
            100
        ],
        "Bilddiagonale (cm)": [
            "Bilddiagonale (cm)",
            100
        ],
        "Bildwiederholfrequenz": [
            "Bildwiederholfrequenz (Hz)",
            89
        ],
        "Blickwinkel horizontal": [
            "Horizontaler Betrachtungswinkel",
            100
        ],
        "Blickwinkel vertikal": [
            "Horizontaler Betrachtungswinkel",
            100
        ],
        "EAN": null,
        "Energieeffizienzklasse": [
            "Energieeffizienzklasse",
            100
        ],
        "Farbe": [
            "Farbe",
            100
        ],
        "Farbraum Adobe RGB": null,
        "Farbraum DCI-P3": null,
        "Farbraum NTSC": [
            "Farbraum",
            76
        ],
        "Farbraum REC 2020": null,
        "Farbraum REC 709": null,
        "Farbraum sRGB": [
            "Farbraum",
            76
        ],
        "Farbtiefe": null,
        "Form": null,
        "Gewicht": [
            "Gewicht",
            100
        ],
        "HDR": null,
        "Helligkeit": [
            "Helligkeit",
            100
        ],
        "Herstellergarantie": null,
        "H\u00f6henverstellbar": [
            "Bilddiagonale (cm)",
            89
        ],
        "Kabel DVI": [
            "Enthaltene Kabel",
            85
        ],
        "Kabel DisplayPort": null,
        "Kabel HDMI": [
            "Enthaltene Kabel",
            96
        ],
        "Kabel Strom": null,
        "Kabel VGA": null,
        "Kontrast": [
            "Kontrast",
            100
        ],
        "Kr\u00fcmmung": null,
        "Leistungsaufnahme (SDR)": [
            "Ausgangsleistung/Kanal",
            92
        ],
        "Leistungsaufnahme (Sleep)": [
            "Stromverbrauch im Standby-Modus",
            100
        ],
        "Marke": null,
        "Neigungswinkelbereich": [
            "Neigungswinkel",
            80
        ],
        "Panel": [
            "Bildschirmtyp",
            100
        ],
        "Rahmenst\u00e4rke oben": null,
        "Rahmenst\u00e4rke seitlich": null,
        "Rahmenst\u00e4rke unten": null,
        "Reaktionszeit": [
            "Reaktionszeit",
            100
        ],
        "Schwenkwinkelbereich": [
            "Schwenkwinkel",
            79
        ],
        "Seitenverh\u00e4ltnis": [
            "Seitenverh\u00e4ltnis",
            100
        ],
        "Stromversorgung": null,
        "Thunderbolt": null,
        "USB-Hub Ausgang": null,
        "USB-Hub Eing\u00e4nge USB-B": null,
        "USB-Hub Eing\u00e4nge USB-C": [
            "PC-Schnittstellen",
            86
        ],
        "VESA": [
            "VESA-Halterung",
            100
        ],
        "Variable Synchronisierung": [
            "Adaptive-Sync Technologie",
            100
        ]
    },
    "HEINZSOFT (AT)": {
        "Abmessungen": null,
        "Anschl\u00fcsse DVI": null,
        "Anschl\u00fcsse DisplayPort": [
            "Physikalische Aufl\u00f6sung",
            -1
        ],
        "Anschl\u00fcsse HDMI": [
            "Kabel",
            83
        ],
        "Anschl\u00fcsse Klinke": null,
        "Anschl\u00fcsse LAN": null,
        "Anschl\u00fcsse Mini DisplayPort": [
            "Physikalische Aufl\u00f6sung",
            75
        ],
        "Anschl\u00fcsse USB-A": null,
        "Anschl\u00fcsse USB-C": null,
        "Anschl\u00fcsse VGA": null,
        "Aufl\u00f6sung": null,
        "Ausg\u00e4nge Display": null,
        "Beschichtung": null,
        "Besonderheiten": null,
        "Bilddiagonale (Zoll)": [
            "Bilddiagonale",
            79
        ],
        "Bilddiagonale (cm)": [
            "Bilddiagonale",
            84
        ],
        "Bildwiederholfrequenz": null,
        "Blickwinkel horizontal": [
            "Bildwinkel, horizontal",
            86
        ],
        "Blickwinkel vertikal": [
            "Bildwinkel, horizontal",
            86
        ],
        "EAN": null,
        "Energieeffizienzklasse": [
            "Energieeffizienzklasse (Regulation (EU) 2017/1369)",
            100
        ],
        "Farbe": [
            "Farbe",
            100
        ],
        "Farbraum Adobe RGB": null,
        "Farbraum DCI-P3": null,
        "Farbraum NTSC": null,
        "Farbraum REC 2020": null,
        "Farbraum REC 709": null,
        "Farbraum sRGB": null,
        "Farbtiefe": null,
        "Form": null,
        "Gewicht": [
            "Gewicht",
            100
        ],
        "HDR": null,
        "Helligkeit": [
            "Helligkeit",
            100
        ],
        "Herstellergarantie": null,
        "H\u00f6henverstellbar": [
            "H\u00f6henverstellbar",
            100
        ],
        "Kabel DVI": [
            "Zubeh\u00f6r im Lieferumfang",
            78
        ],
        "Kabel DisplayPort": null,
        "Kabel HDMI": [
            "Zubeh\u00f6r im Lieferumfang",
            92
        ],
        "Kabel Strom": null,
        "Kabel VGA": null,
        "Kontrast": [
            "Kontrastverh\u00e4ltnis",
            83
        ],
        "Kr\u00fcmmung": null,
        "Leistungsaufnahme (SDR)": [
            "Leistungsaufnahme",
            85
        ],
        "Leistungsaufnahme (Sleep)": [
            "Leistungsaufnahme",
            81
        ],
        "Marke": null,
        "Neigungswinkelbereich": [
            "Neigungswinkel",
            80
        ],
        "Panel": [
            "Paneltechnologie",
            100
        ],
        "Rahmenst\u00e4rke oben": null,
        "Rahmenst\u00e4rke seitlich": null,
        "Rahmenst\u00e4rke unten": null,
        "Reaktionszeit": [
            "Reaktionszeit",
            100
        ],
        "Schwenkwinkelbereich": null,
        "Seitenverh\u00e4ltnis": [
            "Bildformat",
            100
        ],
        "Stromversorgung": [
            "Stromversorgung",
            100
        ],
        "Thunderbolt": null,
        "USB-Hub Ausgang": null,
        "USB-Hub Eing\u00e4nge USB-B": null,
        "USB-Hub Eing\u00e4nge USB-C": null,
        "VESA": [
            "VESA-Halterung",
            100
        ],
        "Variable Synchronisierung": null
    },
    "Jacob Elektronik direkt (AT)": {
        "Abmessungen": null,
        "Anschl\u00fcsse DVI": null,
        "Anschl\u00fcsse DisplayPort": null,
        "Anschl\u00fcsse HDMI": null,
        "Anschl\u00fcsse Klinke": null,
        "Anschl\u00fcsse LAN": null,
        "Anschl\u00fcsse Mini DisplayPort": null,
        "Anschl\u00fcsse USB-A": null,
        "Anschl\u00fcsse USB-C": null,
        "Anschl\u00fcsse VGA": [
            "Mitgelieferte Kabel",
            -1
        ],
        "Aufl\u00f6sung": null,
        "Ausg\u00e4nge Display": null,
        "Beschichtung": null,
        "Besonderheiten": null,
        "Bilddiagonale (Zoll)": null,
        "Bilddiagonale (cm)": null,
        "Bildwiederholfrequenz": null,
        "Blickwinkel horizontal": [
            "Bildwinkel, horizontal",
            86
        ],
        "Blickwinkel vertikal": [
            "Bildwinkel, horizontal",
            86
        ],
        "EAN": null,
        "Energieeffizienzklasse": [
            "Energie Effizienzklasse",
            93
        ],
        "Farbe": [
            "Produktfarbe",
            86
        ],
        "Farbraum Adobe RGB": null,
        "Farbraum DCI-P3": null,
        "Farbraum NTSC": null,
        "Farbraum REC 2020": null,
        "Farbraum REC 709": null,
        "Farbraum sRGB": null,
        "Farbtiefe": null,
        "Form": null,
        "Gewicht": null,
        "HDR": null,
        "Helligkeit": [
            "Helligkeit (typisch)",
            100
        ],
        "Herstellergarantie": [
            "Gew\u00e4hrleistungsfrist",
            75
        ],
        "H\u00f6henverstellbar": [
            "H\u00f6henverstellung",
            81
        ],
        "Kabel DVI": null,
        "Kabel DisplayPort": null,
        "Kabel HDMI": null,
        "Kabel Strom": null,
        "Kabel VGA": null,
        "Kontrast": [
            "Kontrastverh\u00e4ltnis",
            100
        ],
        "Kr\u00fcmmung": null,
        "Leistungsaufnahme (SDR)": null,
        "Leistungsaufnahme (Sleep)": null,
        "Marke": null,
        "Neigungswinkelbereich": [
            "Neigungswinkelbereich",
            100
        ],
        "Panel": [
            "Panel-Typ",
            100
        ],
        "Rahmenst\u00e4rke oben": null,
        "Rahmenst\u00e4rke seitlich": null,
        "Rahmenst\u00e4rke unten": null,
        "Reaktionszeit": [
            "Reaktionszeit",
            100
        ],
        "Schwenkwinkelbereich": [
            "Schwenkwinkelbereich",
            100
        ],
        "Seitenverh\u00e4ltnis": [
            "Natives Seitenverh\u00e4ltnis",
            80
        ],
        "Stromversorgung": null,
        "Thunderbolt": null,
        "USB-Hub Ausgang": null,
        "USB-Hub Eing\u00e4nge USB-B": null,
        "USB-Hub Eing\u00e4nge USB-C": null,
        "VESA": [
            "Panel-Montage-Schnittstelle",
            100
        ],
        "Variable Synchronisierung": [
            "AMD FreeSync-Typ",
            80
        ]
    },
    "Proshop.at": {
        "Abmessungen": [
            "Abmessungen (Breite x Tiefe x H\u00f6he)",
            -1
        ],
        "Anschl\u00fcsse DVI": null,
        "Anschl\u00fcsse DisplayPort": [
            "Eingangsanschl\u00fcsse",
            92
        ],
        "Anschl\u00fcsse HDMI": null,
        "Anschl\u00fcsse Klinke": null,
        "Anschl\u00fcsse LAN": null,
        "Anschl\u00fcsse Mini DisplayPort": [
            "Eingangsanschl\u00fcsse",
            77
        ],
        "Anschl\u00fcsse USB-A": null,
        "Anschl\u00fcsse USB-C": null,
        "Anschl\u00fcsse VGA": [
            "Eingangsanschl\u00fcsse",
            80
        ],
        "Aufl\u00f6sung": null,
        "Ausg\u00e4nge Display": null,
        "Beschichtung": null,
        "Besonderheiten": [
            "Besonderheiten",
            100
        ],
        "Bilddiagonale (Zoll)": null,
        "Bilddiagonale (cm)": null,
        "Bildwiederholfrequenz": null,
        "Blickwinkel horizontal": [
            "Horizontaler Betrachtungswinkel",
            100
        ],
        "Blickwinkel vertikal": [
            "Horizontaler Betrachtungswinkel",
            100
        ],
        "EAN": [
            "EAN",
            100
        ],
        "Energieeffizienzklasse": null,
        "Farbe": null,
        "Farbraum Adobe RGB": null,
        "Farbraum DCI-P3": null,
        "Farbraum NTSC": [
            "Farbraum",
            76
        ],
        "Farbraum REC 2020": null,
        "Farbraum REC 709": null,
        "Farbraum sRGB": [
            "Farbraum",
            76
        ],
        "Farbtiefe": null,
        "Form": null,
        "Gewicht": [
            "Gewicht",
            100
        ],
        "HDR": null,
        "Helligkeit": null,
        "Herstellergarantie": null,
        "H\u00f6henverstellbar": null,
        "Kabel DVI": null,
        "Kabel DisplayPort": [
            "Eingangsanschl\u00fcsse",
            75
        ],
        "Kabel HDMI": null,
        "Kabel Strom": null,
        "Kabel VGA": null,
        "Kontrast": [
            "Kontrast",
            100
        ],
        "Kr\u00fcmmung": null,
        "Leistungsaufnahme (SDR)": [
            "Ausgangsleistung/Kanal",
            77
        ],
        "Leistungsaufnahme (Sleep)": null,
        "Marke": null,
        "Neigungswinkelbereich": [
            "Neigungswinkel",
            80
        ],
        "Panel": [
            "Bildschirmtyp",
            100
        ],
        "Rahmenst\u00e4rke oben": null,
        "Rahmenst\u00e4rke seitlich": null,
        "Rahmenst\u00e4rke unten": null,
        "Reaktionszeit": [
            "Reaktionszeit",
            100
        ],
        "Schwenkwinkelbereich": [
            "Schwenkwinkel",
            79
        ],
        "Seitenverh\u00e4ltnis": [
            "Seitenverh\u00e4ltnis",
            100
        ],
        "Stromversorgung": null,
        "Thunderbolt": null,
        "USB-Hub Ausgang": null,
        "USB-Hub Eing\u00e4nge USB-B": null,
        "USB-Hub Eing\u00e4nge USB-C": null,
        "VESA": null,
        "Variable Synchronisierung": null
    },
    "TaufNaus": {
        "Abmessungen": [
            "Abmessungen (Breite x Tiefe x H\u00f6he)",
            -1
        ],
        "Anschl\u00fcsse DVI": null,
        "Anschl\u00fcsse DisplayPort": null,
        "Anschl\u00fcsse HDMI": null,
        "Anschl\u00fcsse Klinke": null,
        "Anschl\u00fcsse LAN": null,
        "Anschl\u00fcsse Mini DisplayPort": null,
        "Anschl\u00fcsse USB-A": null,
        "Anschl\u00fcsse USB-C": null,
        "Anschl\u00fcsse VGA": null,
        "Aufl\u00f6sung": null,
        "Ausg\u00e4nge Display": null,
        "Beschichtung": null,
        "Besonderheiten": [
            "Besonderheiten",
            100
        ],
        "Bilddiagonale (Zoll)": null,
        "Bilddiagonale (cm)": null,
        "Bildwiederholfrequenz": null,
        "Blickwinkel horizontal": [
            "Horizontaler Betrachtungswinkel",
            100
        ],
        "Blickwinkel vertikal": [
            "Horizontaler Betrachtungswinkel",
            100
        ],
        "EAN": null,
        "Energieeffizienzklasse": [
            "Energie Effizienzklasse",
            93
        ],
        "Farbe": [
            "Farbe",
            100
        ],
        "Farbraum Adobe RGB": null,
        "Farbraum DCI-P3": null,
        "Farbraum NTSC": [
            "Farbraum",
            76
        ],
        "Farbraum REC 2020": null,
        "Farbraum REC 709": null,
        "Farbraum sRGB": [
            "Farbraum",
            76
        ],
        "Farbtiefe": null,
        "Form": null,
        "Gewicht": [
            "Gewicht",
            100
        ],
        "HDR": null,
        "Helligkeit": [
            "Helligkeit",
            100
        ],
        "Herstellergarantie": null,
        "H\u00f6henverstellbar": null,
        "Kabel DVI": [
            "Enthaltene Kabel",
            85
        ],
        "Kabel DisplayPort": null,
        "Kabel HDMI": [
            "Enthaltene Kabel",
            96
        ],
        "Kabel Strom": null,
        "Kabel VGA": null,
        "Kontrast": [
            "Kontrast",
            100
        ],
        "Kr\u00fcmmung": null,
        "Leistungsaufnahme (SDR)": [
            "Ausgangsleistung/Kanal",
            92
        ],
        "Leistungsaufnahme (Sleep)": [
            "Stromverbrauch im Standby-Modus",
            100
        ],
        "Marke": null,
        "Neigungswinkelbereich": [
            "Neigungswinkel",
            80
        ],
        "Panel": [
            "Bildschirmtyp",
            100
        ],
        "Rahmenst\u00e4rke oben": null,
        "Rahmenst\u00e4rke seitlich": null,
        "Rahmenst\u00e4rke unten": null,
        "Reaktionszeit": [
            "Reaktionszeit",
            100
        ],
        "Schwenkwinkelbereich": [
            "Schwenkwinkel",
            79
        ],
        "Seitenverh\u00e4ltnis": [
            "Seitenverh\u00e4ltnis",
            100
        ],
        "Stromversorgung": null,
        "Thunderbolt": null,
        "USB-Hub Ausgang": null,
        "USB-Hub Eing\u00e4nge USB-B": null,
        "USB-Hub Eing\u00e4nge USB-C": null,
        "VESA": [
            "VESA-Halterung",
            100
        ],
        "Variable Synchronisierung": [
            "Adaptive-Sync Technologie",
            100
        ]
    },
    "e-tec.at": {
        "Abmessungen": null,
        "Anschl\u00fcsse DVI": null,
        "Anschl\u00fcsse DisplayPort": [
            "Anschl\u00fcsse - DisplayPort 1.2",
            -1
        ],
        "Anschl\u00fcsse HDMI": [
            "Anschl\u00fcsse - HDMI 1.4",
            83
        ],
        "Anschl\u00fcsse Klinke": [
            "Audio",
            100
        ],
        "Anschl\u00fcsse LAN": null,
        "Anschl\u00fcsse Mini DisplayPort": [
            "Anschl\u00fcsse - DisplayPort 1.2",
            84
        ],
        "Anschl\u00fcsse USB-A": [
            "USB-Hub Out",
            80
        ],
        "Anschl\u00fcsse USB-C": [
            "USB-Hub In",
            80
        ],
        "Anschl\u00fcsse VGA": null,
        "Aufl\u00f6sung": [
            "Aufl\u00f6sung",
            100
        ],
        "Ausg\u00e4nge Display": null,
        "Beschichtung": [
            "Beschichtung",
            100
        ],
        "Besonderheiten": [
            "Besonderheiten",
            100
        ],
        "Bilddiagonale (Zoll)": null,
        "Bilddiagonale (cm)": null,
        "Bildwiederholfrequenz": [
            "Bildwiederholfrequenz",
            100
        ],
        "Blickwinkel horizontal": null,
        "Blickwinkel vertikal": null,
        "EAN": null,
        "Energieeffizienzklasse": null,
        "Farbe": [
            "Farbe",
            100
        ],
        "Farbraum Adobe RGB": [
            "Farbraum - Adobe RGB",
            95
        ],
        "Farbraum DCI-P3": [
            "Farbraum - DCI-P3",
            94
        ],
        "Farbraum NTSC": null,
        "Farbraum REC 2020": [
            "Farbraum - REC 709",
            80
        ],
        "Farbraum REC 709": [
            "Farbraum - REC 709",
            94
        ],
        "Farbraum sRGB": [
            "Farbraum - sRGB",
            93
        ],
        "Farbtiefe": [
            "Farbtiefe",
            100
        ],
        "Form": [
            "Form",
            100
        ],
        "Gewicht": [
            "Gewicht",
            100
        ],
        "HDR": [
            "HDR",
            100
        ],
        "Helligkeit": [
            "Helligkeit",
            100
        ],
        "Herstellergarantie": [
            "Herstellergarantie",
            100
        ],
        "H\u00f6henverstellbar": null,
        "Kabel DVI": null,
        "Kabel DisplayPort": null,
        "Kabel HDMI": null,
        "Kabel Strom": null,
        "Kabel VGA": null,
        "Kontrast": [
            "Kontrast - statisch",
            92
        ],
        "Kr\u00fcmmung": null,
        "Leistungsaufnahme (SDR)": [
            "Leistungsaufnahme",
            85
        ],
        "Leistungsaufnahme (Sleep)": [
            "Leistungsaufnahme",
            81
        ],
        "Marke": null,
        "Neigungswinkelbereich": null,
        "Panel": [
            "Panel",
            100
        ],
        "Rahmenst\u00e4rke oben": null,
        "Rahmenst\u00e4rke seitlich": null,
        "Rahmenst\u00e4rke unten": null,
        "Reaktionszeit": [
            "Reaktionszeit - GtG",
            81
        ],
        "Schwenkwinkelbereich": null,
        "Seitenverh\u00e4ltnis": [
            "Seitenverh\u00e4ltnis",
            100
        ],
        "Stromversorgung": [
            "Stromversorgung",
            100
        ],
        "Thunderbolt": null,
        "USB-Hub Ausgang": null,
        "USB-Hub Eing\u00e4nge USB-B": [
            "USB-Hub In",
            92
        ],
        "USB-Hub Eing\u00e4nge USB-C": null,
        "VESA": [
            "VESA",
            100
        ],
        "Variable Synchronisierung": null
    },
    "galaxus.at": {
        "Abmessungen": null,
        "Anschl\u00fcsse DVI": null,
        "Anschl\u00fcsse DisplayPort": null,
        "Anschl\u00fcsse HDMI": null,
        "Anschl\u00fcsse Klinke": null,
        "Anschl\u00fcsse LAN": null,
        "Anschl\u00fcsse Mini DisplayPort": null,
        "Anschl\u00fcsse USB-A": null,
        "Anschl\u00fcsse USB-C": null,
        "Anschl\u00fcsse VGA": null,
        "Aufl\u00f6sung": null,
        "Ausg\u00e4nge Display": null,
        "Beschichtung": null,
        "Besonderheiten": null,
        "Bilddiagonale (Zoll)": null,
        "Bilddiagonale (cm)": null,
        "Bildwiederholfrequenz": [
            "Bildwiederholfrequenz",
            -1
        ],
        "Blickwinkel horizontal": null,
        "Blickwinkel vertikal": null,
        "EAN": null,
        "Energieeffizienzklasse": null,
        "Farbe": null,
        "Farbraum Adobe RGB": null,
        "Farbraum DCI-P3": null,
        "Farbraum NTSC": null,
        "Farbraum REC 2020": null,
        "Farbraum REC 709": null,
        "Farbraum sRGB": null,
        "Farbtiefe": null,
        "Form": null,
        "Gewicht": null,
        "HDR": null,
        "Helligkeit": null,
        "Herstellergarantie": null,
        "H\u00f6henverstellbar": null,
        "Kabel DVI": null,
        "Kabel DisplayPort": null,
        "Kabel HDMI": null,
        "Kabel Strom": null,
        "Kabel VGA": null,
        "Kontrast": null,
        "Kr\u00fcmmung": null,
        "Leistungsaufnahme (SDR)": null,
        "Leistungsaufnahme (Sleep)": null,
        "Marke": null,
        "Neigungswinkelbereich": null,
        "Panel": null,
        "Rahmenst\u00e4rke oben": null,
        "Rahmenst\u00e4rke seitlich": null,
        "Rahmenst\u00e4rke unten": null,
        "Reaktionszeit": null,
        "Schwenkwinkelbereich": null,
        "Seitenverh\u00e4ltnis": null,
        "Stromversorgung": null,
        "Thunderbolt": null,
        "USB-Hub Ausgang": null,
        "USB-Hub Eing\u00e4nge USB-B": null,
        "USB-Hub Eing\u00e4nge USB-C": null,
        "VESA": null,
        "Variable Synchronisierung": null
    },
    "haym.infotec": {
        "Abmessungen": null,
        "Anschl\u00fcsse DVI": null,
        "Anschl\u00fcsse DisplayPort": null,
        "Anschl\u00fcsse HDMI": null,
        "Anschl\u00fcsse Klinke": null,
        "Anschl\u00fcsse LAN": null,
        "Anschl\u00fcsse Mini DisplayPort": null,
        "Anschl\u00fcsse USB-A": null,
        "Anschl\u00fcsse USB-C": null,
        "Anschl\u00fcsse VGA": null,
        "Aufl\u00f6sung": [
            "Aufl\u00f6sung",
            -1
        ],
        "Ausg\u00e4nge Display": null,
        "Beschichtung": null,
        "Besonderheiten": null,
        "Bilddiagonale (Zoll)": [
            "Bildschirmdiagonale/Zoll",
            77
        ],
        "Bilddiagonale (cm)": [
            "Bildschirmdiagonale/cm",
            75
        ],
        "Bildwiederholfrequenz": null,
        "Blickwinkel horizontal": null,
        "Blickwinkel vertikal": null,
        "EAN": null,
        "Energieeffizienzklasse": null,
        "Farbe": null,
        "Farbraum Adobe RGB": null,
        "Farbraum DCI-P3": null,
        "Farbraum NTSC": null,
        "Farbraum REC 2020": null,
        "Farbraum REC 709": null,
        "Farbraum sRGB": null,
        "Farbtiefe": null,
        "Form": null,
        "Gewicht": null,
        "HDR": null,
        "Helligkeit": [
            "Helligkeit",
            100
        ],
        "Herstellergarantie": [
            "Herstellergarantie",
            100
        ],
        "H\u00f6henverstellbar": [
            "H\u00f6henverstellbarkeit",
            89
        ],
        "Kabel DVI": null,
        "Kabel DisplayPort": [
            "DisplayPort",
            79
        ],
        "Kabel HDMI": null,
        "Kabel Strom": null,
        "Kabel VGA": null,
        "Kontrast": null,
        "Kr\u00fcmmung": null,
        "Leistungsaufnahme (SDR)": null,
        "Leistungsaufnahme (Sleep)": null,
        "Marke": null,
        "Neigungswinkelbereich": null,
        "Panel": [
            "Paneltyp",
            77
        ],
        "Rahmenst\u00e4rke oben": null,
        "Rahmenst\u00e4rke seitlich": null,
        "Rahmenst\u00e4rke unten": null,
        "Reaktionszeit": [
            "Reaktionszeit",
            100
        ],
        "Schwenkwinkelbereich": null,
        "Seitenverh\u00e4ltnis": null,
        "Stromversorgung": null,
        "Thunderbolt": null,
        "USB-Hub Ausgang": null,
        "USB-Hub Eing\u00e4nge USB-B": null,
        "USB-Hub Eing\u00e4nge USB-C": null,
        "VESA": null,
        "Variable Synchronisierung": null
    },
    "mylemon.at": {
        "Abmessungen": null,
        "Anschl\u00fcsse DVI": [
            "Video Anschl\u00fcsse",
            -1
        ],
        "Anschl\u00fcsse DisplayPort": [
            "Video Anschl\u00fcsse",
            97
        ],
        "Anschl\u00fcsse HDMI": [
            "Video Anschl\u00fcsse",
            86
        ],
        "Anschl\u00fcsse Klinke": null,
        "Anschl\u00fcsse LAN": null,
        "Anschl\u00fcsse Mini DisplayPort": [
            "Video Anschl\u00fcsse",
            82
        ],
        "Anschl\u00fcsse USB-A": null,
        "Anschl\u00fcsse USB-C": null,
        "Anschl\u00fcsse VGA": [
            "Video Anschl\u00fcsse",
            100
        ],
        "Aufl\u00f6sung": [
            "Aufl\u00f6sung",
            100
        ],
        "Ausg\u00e4nge Display": null,
        "Beschichtung": null,
        "Besonderheiten": [
            "Besonderheiten",
            100
        ],
        "Bilddiagonale (Zoll)": null,
        "Bilddiagonale (cm)": null,
        "Bildwiederholfrequenz": null,
        "Blickwinkel horizontal": [
            "Bildwinkel, horizontal",
            86
        ],
        "Blickwinkel vertikal": [
            "Bildwinkel, horizontal",
            86
        ],
        "EAN": [
            "EAN",
            100
        ],
        "Energieeffizienzklasse": [
            "Energieeffizienzklasse (SDR)",
            88
        ],
        "Farbe": [
            "Produktfarbe",
            86
        ],
        "Farbraum Adobe RGB": null,
        "Farbraum DCI-P3": null,
        "Farbraum NTSC": null,
        "Farbraum REC 2020": null,
        "Farbraum REC 709": null,
        "Farbraum sRGB": null,
        "Farbtiefe": null,
        "Form": null,
        "Gewicht": null,
        "HDR": null,
        "Helligkeit": [
            "Helligkeit",
            100
        ],
        "Herstellergarantie": [
            "Gew\u00e4hrleistungsfrist",
            75
        ],
        "H\u00f6henverstellbar": [
            "H\u00f6henverstellung",
            81
        ],
        "Kabel DVI": null,
        "Kabel DisplayPort": [
            "Video Anschl\u00fcsse",
            80
        ],
        "Kabel HDMI": null,
        "Kabel Strom": null,
        "Kabel VGA": null,
        "Kontrast": [
            "Kontrastverh\u00e4ltnis",
            100
        ],
        "Kr\u00fcmmung": null,
        "Leistungsaufnahme (SDR)": null,
        "Leistungsaufnahme (Sleep)": null,
        "Marke": null,
        "Neigungswinkelbereich": [
            "Neigungswinkelbereich",
            100
        ],
        "Panel": [
            "Panel",
            100
        ],
        "Rahmenst\u00e4rke oben": null,
        "Rahmenst\u00e4rke seitlich": null,
        "Rahmenst\u00e4rke unten": null,
        "Reaktionszeit": [
            "Reaktionszeit",
            100
        ],
        "Schwenkwinkelbereich": [
            "Schwenkwinkelbereich",
            100
        ],
        "Seitenverh\u00e4ltnis": [
            "Natives Seitenverh\u00e4ltnis",
            80
        ],
        "Stromversorgung": null,
        "Thunderbolt": null,
        "USB-Hub Ausgang": null,
        "USB-Hub Eing\u00e4nge USB-B": null,
        "USB-Hub Eing\u00e4nge USB-C": null,
        "VESA": [
            "Panel-Montage-Schnittstelle",
            100
        ],
        "Variable Synchronisierung": [
            "AMD FreeSync-Typ",
            80
        ]
    }
}