{
    "geizhals": {
        "Abmessungen": "Abmessungen (BxHxT)",
        "Anschl\u00fcsse DVI": "Anschl\u00fcsse",
        "Anschl\u00fcsse DisplayPort": "Anschl\u00fcsse",
        "Anschl\u00fcsse HDMI": "Anschl\u00fcsse",
        "Anschl\u00fcsse Klinke": "Audio",
        "Anschl\u00fcsse LAN": "Weitere Anschl\u00fcsse",
        "Anschl\u00fcsse Mini DisplayPort": "Anschl\u00fcsse",
        "Anschl\u00fcsse USB-A": "USB-Hub Out",
        "Anschl\u00fcsse USB-C": "USB-Hub Out",
        "Anschl\u00fcsse VGA": "Anschl\u00fcsse",
        "Aufl\u00f6sung": "Aufl\u00f6sung",
        "Ausg\u00e4nge Display": "Anschl\u00fcsse",
        "Beschichtung": "Beschichtung",
        "Besonderheiten": "Besonderheiten",
        "Bilddiagonale (Zoll)": "Diagonale",
        "Bilddiagonale (cm)": "Diagonale",
        "Bildwiederholfrequenz": "Bildwiederholfrequenz",
        "Blickwinkel horizontal": "Blickwinkel",
        "Blickwinkel vertikal": "Blickwinkel",
        "EAN": null,
        "Energieeffizienzklasse": "Energieeffizienzklasse SDR (A bis G)",
        "Farbe": "Farbe",
        "Farbraum Adobe RGB": "Farbraum",
        "Farbraum DCI-P3": "Farbraum",
        "Farbraum NTSC": "Farbraum",
        "Farbraum REC 2020": "Farbraum",
        "Farbraum REC 709": "Farbraum",
        "Farbraum sRGB": "Farbraum",
        "Farbtiefe": "Farbtiefe",
        "Form": "Form",
        "Gewicht": "Gewicht",
        "HDR": "HDR",
        "Helligkeit": "Helligkeit",
        "Herstellergarantie": "Herstellergarantie",
        "H\u00f6henverstellbar": "Ergonomie",
        "Kabel DVI": null,
        "Kabel DisplayPort": null,
        "Kabel HDMI": null,
        "Kabel Strom": null,
        "Kabel VGA": null,
        "Kontrast": "Kontrast",
        "Kr\u00fcmmung": "Form",
        "Leistungsaufnahme (SDR)": "Leistungsaufnahme",
        "Leistungsaufnahme (Sleep)": "Leistungsaufnahme",
        "Marke": null,
        "Neigungswinkelbereich": "Ergonomie",
        "Panel": "Panel",
        "Rahmenst\u00e4rke oben": null,
        "Rahmenst\u00e4rke seitlich": null,
        "Rahmenst\u00e4rke unten": null,
        "Reaktionszeit": "Reaktionszeit",
        "Schwenkwinkelbereich": "Ergonomie",
        "Seitenverh\u00e4ltnis": "Aufl\u00f6sung",
        "Stromversorgung": "Stromversorgung",
        "Thunderbolt": "Anschl\u00fcsse",
        "USB-Hub Ausgang": "USB-Hub Out",
        "USB-Hub Eing\u00e4nge USB-B": "USB-Hub In",
        "USB-Hub Eing\u00e4nge USB-C": "USB-Hub In",
        "VESA": "VESA",
        "Variable Synchronisierung": "Variable Synchronisierung"
    }
}